# #############################################################################
# #
# # Project   : NagiosQL
# # Component : Translation File English
# # Website   : http://www.nagiosql.org
# # Date      : $LastChangedDate: 2012-03-09 22:55:35 +0100 (Fri, 09 Mar 2012) $
# # Author    : $LastChangedBy: martin $
# # Version   : 3.1.1
# # Revision  : $LastChangedRevision: 1284 $
# #
# #############################################################################
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NagiosQL\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-09 22:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-03 17:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.net/projects/p/nagiosql/"
"language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.3\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\$_Daten\\Webentwicklung\\NagiosQL_v3.2_svn\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: avail.c:393
#, c-format
msgid "Host Availability Report"
msgstr "主机可用性报告"

#: avail.c:396
#, c-format
msgid "Service Availability Report"
msgstr "服务可用性报告"

#: avail.c:399
#, c-format
msgid "Hostgroup Availability Report"
msgstr "主机组可用性报告"

#: avail.c:402
#, c-format
msgid "Servicegroup Availability Report"
msgstr "服务组可用性报告"

#: avail.c:405
#, c-format
msgid "Availability Report"
msgstr "可用性报告"

#: avail.c:420 extinfo.c:287 histogram.c:352 history.c:164 notifications.c:163
#: trends.c:470
msgid "View Trends For This Host"
msgstr "查看该主机趋势"

#: avail.c:423 avail.c:425 extinfo.c:290 trends.c:463
msgid "View Alert Histogram For This Host"
msgstr "查看该主机警报直方图"

#: avail.c:426 extinfo.c:285 trends.c:466 trends.c:467
msgid "View Alert History For This Host"
msgstr "查看该主机警报历史"

#: avail.c:427 extinfo.c:293 histogram.c:357
msgid "View Notifications For This Host"
msgstr "查看该主机通知联系人"

#: avail.c:436 extinfo.c:301 histogram.c:363 history.c:172 notifications.c:171
msgid "View Trends For This Service"
msgstr "查看此服务的趋势"

#: avail.c:440 extinfo.c:305 trends.c:474
msgid "View Alert Histogram For This Service"
msgstr "查看该服务的警报直方图"

#: avail.c:443 extinfo.c:298 trends.c:476
msgid "View Alert History For This Service"
msgstr "查看该服务警报历史"

#: avail.c:445 extinfo.c:310 histogram.c:369 history.c:169 trends.c:478
msgid "View Notifications For This Service"
msgstr "查看该服务通知联系人"

#: avail.c:462 status.c:1366
msgid "All Hosts"
msgstr "所有主机"

#: avail.c:464 avail.c:2433 avail.c:3500 avail.c:3662 avail.c:3743
#: avail.c:4176 avail.c:4582 config.c:485 config.c:1236 config.c:1795
#: config.c:1797 config.c:1901 config.c:2117 extinfo.c:337 extinfo.c:2528
#: extinfo.c:2827 histogram.c:385 histogram.c:958 history.c:192
#: notifications.c:191 notifications.c:532 notifications.c:533 outages.c:367
#: status.c:1368 status.c:2106 status.c:2547 status.c:3607 statuswml.c:873
#: statuswml.c:1024 summary.c:345 summary.c:1758 summary.c:2254 summary.c:2768
#: tac.c:1533 tac.c:1538 tac.c:1569 tac.c:1601 tac.c:1633 tac.c:1666
#: trends.c:494 trends.c:888 trends.c:1152
#, c-format
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: avail.c:468
msgid "All Services"
msgstr "所有服务"

#: avail.c:470 avail.c:2433 avail.c:3743 avail.c:4075 avail.c:4582 cmd.c:994
#: cmd.c:1035 cmd.c:1049 cmd.c:1080 cmd.c:1153 cmd.c:1188 cmd.c:1191
#: cmd.c:1366 config.c:1225 config.c:1233 config.c:1796 config.c:1798
#: config.c:1898 extinfo.c:365 extinfo.c:1925 extinfo.c:2528 extinfo.c:2719
#: extinfo.c:2829 histogram.c:756 histogram.c:959 histogram.c:964
#: summary.c:347 summary.c:1758 summary.c:2768 tac.c:1523 tac.c:1528
#: tac.c:1564 tac.c:1596 tac.c:1628 tac.c:1661 trends.c:945 trends.c:1153
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: avail.c:470 extinfo.c:365
msgid "On Host"
msgstr "主机上"

#: avail.c:474
msgid "All Hostgroups"
msgstr "所有主机组"

#: avail.c:476 avail.c:3496 extinfo.c:385 summary.c:2085
msgid "Hostgroup"
msgstr "主机组"

#: avail.c:480
msgid "All Servicegroups"
msgstr "所有服务组"

#: avail.c:482 avail.c:3658 avail.c:3739 extinfo.c:395 summary.c:2429
msgid "Servicegroup"
msgstr "服务组"

#: avail.c:494 cgiutils.c:1431 summary.c:322 trends.c:2132
msgid "to"
msgstr "到"

#: avail.c:497 avail.c:2433 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719 histogram.c:401
#: status.c:2112 statuswml.c:923 statuswml.c:1140 summary.c:325 summary.c:338
msgid "Duration"
msgstr "持续"

#: avail.c:536 avail.c:546 avail.c:558 avail.c:785 avail.c:797 trends.c:543
#: trends.c:552 trends.c:1098 trends.c:1106
msgid "Unspecified"
msgstr "未指明"

#: avail.c:537 avail.c:547 avail.c:559 avail.c:786 avail.c:798 trends.c:544
#: trends.c:553 trends.c:1099 trends.c:1107
msgid "Current State"
msgstr "当前状态"

#: avail.c:538 avail.c:787 trends.c:545 trends.c:1100
msgid "Host Up"
msgstr "主机运行"

#: avail.c:539 avail.c:788 trends.c:546 trends.c:1101
msgid "Host Down"
msgstr "主机宕机"

#: avail.c:540 avail.c:789 trends.c:547 trends.c:1102
msgid "Host Unreachable"
msgstr "主机不可达"

#: avail.c:548 avail.c:560 avail.c:799 trends.c:554 trends.c:1108
msgid "Service Ok"
msgstr "服务正常(OK)"

#: avail.c:549 avail.c:561 avail.c:800 trends.c:555 trends.c:1109
msgid "Service Warning"
msgstr "服务警告(Warning)"

#: avail.c:550 avail.c:562 avail.c:801 trends.c:556 trends.c:1110
msgid "Service Unknown"
msgstr "服务未知(Unknown)"

#: avail.c:551 avail.c:563 avail.c:802 trends.c:557 trends.c:1111
msgid "Service Critical"
msgstr "服务危险(Critical)"

#: avail.c:594 config.c:216 histogram.c:493 history.c:274 notifications.c:263
#: statusmap.c:798 trends.c:598
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: avail.c:645 histogram.c:790 trends.c:979
msgid "Step 3: Select Report Options"
msgstr "步骤3：选择报告选项"

#: avail.c:663 histogram.c:801 summary.c:518
msgid "Report Period"
msgstr "报告周期"

#: avail.c:666 histogram.c:425 histogram.c:804 summary.c:521 trends.c:568
#: trends.c:993
msgid "Today"
msgstr "现在（今天）"

#: avail.c:667 histogram.c:426 histogram.c:805 summary.c:522 trends.c:569
#: trends.c:994
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "最近24小时"

#: avail.c:668 histogram.c:427 histogram.c:806 summary.c:523 trends.c:570
#: trends.c:995
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: avail.c:669 histogram.c:428 histogram.c:807 summary.c:524 trends.c:571
#: trends.c:996
msgid "This Week"
msgstr "这个星期"

#: avail.c:670 avail.c:671 histogram.c:429 histogram.c:808 summary.c:525
#: trends.c:572 trends.c:997
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近7天"

#: avail.c:672 histogram.c:431 histogram.c:810 summary.c:527 trends.c:574
#: trends.c:999
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: avail.c:673 histogram.c:432 histogram.c:811 summary.c:528 trends.c:575
#: trends.c:1000
msgid "Last 31 Days"
msgstr "最近31天"

#: avail.c:674 histogram.c:433 histogram.c:812 summary.c:529 trends.c:576
#: trends.c:1001
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: avail.c:675 avail.c:676 histogram.c:434 histogram.c:813 summary.c:530
#: trends.c:577 trends.c:1002
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: avail.c:677 histogram.c:815 trends.c:1004
msgid "CUSTOM REPORT PERIOD"
msgstr "自定义报告期间"

#: avail.c:682 histogram.c:819 summary.c:537 trends.c:1008
msgid "If Custom Report Period"
msgstr "如果自定义报告期间"

#: avail.c:685 histogram.c:822 summary.c:540 trends.c:1011
msgid "Start Date (Inclusive)"
msgstr "开始日期(包含)"

#: avail.c:688 avail.c:713 histogram.c:825 histogram.c:850 summary.c:543
#: summary.c:568 trends.c:1014 trends.c:1039
msgid "January"
msgstr "一月"

#: avail.c:689 avail.c:714 histogram.c:826 histogram.c:851 summary.c:544
#: summary.c:569 trends.c:1015 trends.c:1040
msgid "February"
msgstr "二月"

#: avail.c:690 avail.c:715 histogram.c:827 histogram.c:852 summary.c:545
#: summary.c:570 trends.c:1016 trends.c:1041
msgid "March"
msgstr "三月"

#: avail.c:691 avail.c:716 histogram.c:828 histogram.c:853 summary.c:546
#: summary.c:547 summary.c:571 summary.c:572 trends.c:1017 trends.c:1042
msgid "April"
msgstr "四月"

#: avail.c:692 avail.c:717 histogram.c:829 histogram.c:854 trends.c:1018
#: trends.c:1043
msgid "May"
msgstr "五月"

#: avail.c:693 avail.c:718 histogram.c:830 histogram.c:855 summary.c:548
#: summary.c:573 trends.c:1019 trends.c:1044
msgid "June"
msgstr "六月"

#: avail.c:694 avail.c:719 histogram.c:831 histogram.c:856 summary.c:549
#: summary.c:574 trends.c:1020 trends.c:1045
msgid "July"
msgstr "七月"

#: avail.c:695 avail.c:720 histogram.c:832 histogram.c:857 summary.c:550
#: summary.c:575 trends.c:1021 trends.c:1046
msgid "August"
msgstr "八月"

#: avail.c:696 avail.c:721 histogram.c:833 histogram.c:858 summary.c:551
#: summary.c:576 trends.c:1022 trends.c:1047
msgid "September"
msgstr "九月"

#: avail.c:697 avail.c:722 histogram.c:834 histogram.c:859 summary.c:552
#: summary.c:577 trends.c:1023 trends.c:1048
msgid "October"
msgstr "10月"

#: avail.c:698 avail.c:723 histogram.c:835 histogram.c:860 summary.c:553
#: summary.c:578 trends.c:1024 trends.c:1049
msgid "November"
msgstr "11月"

#: avail.c:699 avail.c:724 histogram.c:836 histogram.c:861 summary.c:554
#: summary.c:579 trends.c:1025 trends.c:1050
msgid "December"
msgstr "12月"

#: avail.c:737
msgid "Report time Period"
msgstr "报告时间"

#: avail.c:740 config.c:655 config.c:692 config.c:701 config.c:788
#: config.c:1037 config.c:1093 config.c:1109 config.c:1116 config.c:1123
#: config.c:1393 config.c:1432 config.c:1472 config.c:1991 config.c:2199
#: summary.c:376 summary.c:399
#, c-format
msgid "None"
msgstr "无"

#: avail.c:749
msgid "Assume Initial States:"
msgstr "假设初始状态："

#: avail.c:752 avail.c:760 avail.c:768 avail.c:776 config.c:674 config.c:696
#: config.c:732 config.c:736
msgid "Yes"
msgstr "是(正常)"

#: avail.c:753 avail.c:761 avail.c:769 avail.c:777 config.c:674 config.c:696
#: config.c:732 config.c:736
msgid "No"
msgstr "否(不正常)"

#: avail.c:757 histogram.c:913 trends.c:1070
msgid "Assume State Retention"
msgstr "假设状态保留"

#: avail.c:765 trends.c:1078
msgid "Assume States During Program Downtime"
msgstr "认为状态计划停机时间"

#: avail.c:773 trends.c:1086
msgid "Include Soft States"
msgstr "包括软状态"

#: avail.c:782
msgid "First Assumed Host State"
msgstr "第一个假设主机状态"

#: avail.c:794
msgid "First Assumed Service State"
msgstr "首先假定服务状态"

#: avail.c:806 trends.c:1116
msgid "Backtracked Archives (To Scan For Initial States)"
msgstr "不可靠（扫描初始状态）"

#: avail.c:813
msgid "Output in CSV Format"
msgstr "CSV格式的输出"

#: avail.c:820
msgid "Create Availability Report!"
msgstr "创建可用性报告！"

#: avail.c:831
msgid "Step 2: Select Hostgroup"
msgstr "步骤2:选择Hostgroup"

#: avail.c:840 avail.c:1042
msgid "Hostgroup(s)"
msgstr "主机组"

#: avail.c:842 summary.c:593
msgid "ALL HOSTGROUPS"
msgstr "所有的主机组"

#: avail.c:850 avail.c:963 histogram.c:712 histogram.c:769 trends.c:901
#: trends.c:958
msgid "Continue to Step 3"
msgstr "继续步骤3"

#: avail.c:861 histogram.c:690 trends.c:879
msgid "Step 2: Select Host"
msgstr "步骤2:选择主机"

#: avail.c:942 histogram.c:746 trends.c:935
msgid "Step 2: Select Service"
msgstr "步骤2:选择服务"

#: avail.c:952 avail.c:954 avail.c:1045 avail.c:1049
msgid "Service(s)"
msgstr "服务(多个服务)"

#: avail.c:971
msgid ""
"Tip: If you want to have the option of getting the availability data in CSV "
"format, select '<b>** ALL SERVICES **</b>' from the pull-down menu."
msgstr "提示：如果你想选择可用性CSV数据，从下拉中选择所有的服务"

#: avail.c:989 histogram.c:543 trends.c:651
msgid ""
"It appears as though you are not authorized to view information for the "
"specified"
msgstr "未授权查看信息"

#: avail.c:1008
msgid "Availability report completed in"
msgstr "可用性报告完成"

#: avail.c:1008
msgid "min"
msgstr "最小"

#: avail.c:1008 tac.c:997 tac.c:1002 tac.c:1007 tac.c:1013
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: avail.c:1031 histogram.c:948 trends.c:1141
msgid "Step 1: Select Report Type"
msgstr "步骤1:选择报告类型"

#: avail.c:1039 cmd.c:1234 extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2444
#: extinfo.c:2479 extinfo.c:2557 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719 extinfo.c:2836
#: histogram.c:955 notifications.c:534 trends.c:1149
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: avail.c:1043
msgid "Host(s)"
msgstr "主机"

#: avail.c:1044
msgid "Servicegroup(s)"
msgstr "服务组"

#: avail.c:1885 trends.c:1943
msgid "SETTING LAST KNOWN STATE"
msgstr "设置最后一个已知状态"

#: avail.c:1892 trends.c:1950
msgid "SKIPPING PRE-EVENT"
msgstr "不计入"

#: avail.c:2003
msgid "HOST"
msgstr "主机"

#: avail.c:2042 avail.c:2048 avail.c:4859
msgid "Matching in timerange"
msgstr "匹配时间区域"

#: avail.c:2056
msgid "Matched time"
msgstr "匹配时间"

#: avail.c:2061
msgid "Ignored time"
msgstr "忽略时间"

#: avail.c:2134
msgid "PASSED TIME CHECKS, CLIPPED VALUES"
msgstr "经历时间检查"

#: avail.c:2134
msgid "START"
msgstr "开始"

#: avail.c:2134
msgid "END"
msgstr "结束"

#: avail.c:2433
msgid "SUBJECT DOWNTIME"
msgstr "宕机时间"

#: avail.c:2433 avail.c:4034 avail.c:4527 outages.c:367 statusmap.c:1970
#: summary.c:1758 summary.c:1931 summary.c:1952 summary.c:2097 summary.c:2118
#: summary.c:2266 summary.c:2287 summary.c:2441 summary.c:2462 summary.c:2588
msgid "State"
msgstr "状态"

#: avail.c:2433
msgid "Start"
msgstr "开始时间"

#: avail.c:2867
msgid "Reading archive"
msgstr "读取档案"

#: avail.c:2874
msgid "Archive name"
msgstr "档案名"

#: avail.c:3291
msgid "Log Entries"
msgstr "日志项"

#: avail.c:3315
msgid "Event Start Time"
msgstr "事件开始时间"

#: avail.c:3315
msgid "Event End Time"
msgstr "事件结束时间"

#: avail.c:3315
msgid "Event Duration"
msgstr "事件持续时间"

#: avail.c:3315
msgid "Event/State Type"
msgstr "事件/状态的类型"

#: avail.c:3315
msgid "Event/State Information"
msgstr "事件/状态的信息"

#: avail.c:3496 avail.c:3658 avail.c:4021 avail.c:4172
msgid "Host State Breakdowns"
msgstr "主机状态"

#: avail.c:3500 avail.c:3662 avail.c:4176
msgid "Time Up"
msgstr "正常时间(UP)"

#: avail.c:3500 avail.c:3662 avail.c:4176
msgid "Time Down"
msgstr "宕机时间(DOWN)"

#: avail.c:3500 avail.c:3662 avail.c:4176
msgid "Time Unreachable"
msgstr "不可达时间(UNREACHABLE)"

#: avail.c:3500 avail.c:3662 avail.c:3743 avail.c:4075 avail.c:4176
#: avail.c:4582
msgid "Time Undetermined"
msgstr "不可判断时间(UNDETERMINED)"

#: avail.c:3571 avail.c:3733 avail.c:3833 avail.c:4154 avail.c:4319
#: avail.c:4749 extinfo.c:2281 extinfo.c:2330 extinfo.c:2372
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: avail.c:3739 avail.c:4514 avail.c:4578
msgid "Service State Breakdowns"
msgstr "服务正常中止"

#: avail.c:3743 avail.c:4075 avail.c:4582
msgid "Time OK"
msgstr "正常时间(OK)"

#: avail.c:3743 avail.c:4075 avail.c:4582
msgid "Time Warning"
msgstr "告警时间(WARNING)"

#: avail.c:3743 avail.c:4075 avail.c:4582
msgid "Time Unknown"
msgstr "未知时间(UNKNOWN)"

#: avail.c:3743 avail.c:4075 avail.c:4582
msgid "Time Critical"
msgstr "宕机时间(CRITICAL)"

#: avail.c:3927
msgid "Total time"
msgstr "总时间"

#: avail.c:3927 cgiutils.c:1374 config.c:602 config.c:1335 extinfo.c:1108
#: extinfo.c:1420
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: avail.c:4034 avail.c:4527
msgid "Type / Reason"
msgstr "类型/原因"

#: avail.c:4034 avail.c:4527 notifications.c:535 summary.c:1758
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: avail.c:4034 avail.c:4527
msgid "Total Time"
msgstr "总时间"

#: avail.c:4038 avail.c:4044 avail.c:4050 avail.c:4531 avail.c:4537
#: avail.c:4543 avail.c:4549
msgid "Unscheduled"
msgstr "未按时间表"

#: avail.c:4039 avail.c:4045 avail.c:4051 avail.c:4532 avail.c:4538
#: avail.c:4544 avail.c:4550 tac.c:1205 tac.c:1236 tac.c:1351 tac.c:1386
#: tac.c:1421
msgid "Scheduled"
msgstr "按时间表"

#: avail.c:4040 avail.c:4046 avail.c:4052 avail.c:4058 avail.c:4062
#: avail.c:4533 avail.c:4539 avail.c:4545 avail.c:4551 avail.c:4561
#: avail.c:4564
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: avail.c:4043 statuswml.c:610 statuswml.c:904 summary.c:1934 summary.c:2100
#: summary.c:2269 summary.c:2444
#, c-format
msgid "DOWN"
msgstr "宕机"

#: avail.c:4049 statuswml.c:611 statuswml.c:906 summary.c:1935 summary.c:2101
#: summary.c:2270 summary.c:2445
#, c-format
msgid "UNREACHABLE"
msgstr "不可达"

#: avail.c:4055 avail.c:4554
msgid "Undetermined"
msgstr "未确定的"

#: avail.c:4056 avail.c:4559
msgid "Nagios Not Running"
msgstr "Nagios没有运行"

#: avail.c:4057 avail.c:4560
msgid "Insufficient Data"
msgstr "不充分的数据"

#: avail.c:4062 avail.c:4564 status.c:5172 status.c:5287
msgid "All"
msgstr "所有"

#: avail.c:4071
msgid "State Breakdowns For Host Services"
msgstr "主机服务的故障状态"

#: avail.c:4527
msgid "Known Time"
msgstr "已知时间"

#: cgiutils.c:1372
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: cgiutils.c:1374
msgid "Updated every"
msgstr "更新间隔"

#: cgiutils.c:1379
msgid "Logged in as"
msgstr "登陆帐户"

#: cgiutils.c:1381
msgid "locale_lang_path as"
msgstr ""

#: cgiutils.c:1382
msgid "locale_lang_user as"
msgstr ""

#: cgiutils.c:1385
msgid "Warning: Monitoring process may not be running!"
msgstr "告警: 监控进程未运行"

#: cgiutils.c:1385 extinfo.c:1262 extinfo.c:1603 extinfo.c:1704 extinfo.c:1797
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: cgiutils.c:1385
msgid "more info"
msgstr "更多信息"

#: cgiutils.c:1388
msgid "Warning: Could not read program status information!"
msgstr "告警: 无法读取程序状态信息"

#: cgiutils.c:1392 cgiutils.c:1395 statuswml.c:502
msgid "Notifications are disabled"
msgstr "通知被禁用"

#: cgiutils.c:1416
msgid "Latest Archive"
msgstr "最近的档案"

#: cgiutils.c:1420
msgid "Earlier Archive"
msgstr "更早的档案"

#: cgiutils.c:1428
msgid "Log File Navigation"
msgstr "日志文件导航"

#: cgiutils.c:1433
msgid "Present"
msgstr "现在"

#: cgiutils.c:1445 cgiutils.c:1449
msgid "Current Log"
msgstr "当前日志"

#: cgiutils.c:1471
msgid "File"
msgstr "文件"

#: cgiutils.c:1645
msgid "A stat call returned"
msgstr "文件状态获取调用返回错误"

#: cgiutils.c:1645
msgid "while looking for the file"
msgstr "寻找文件"

#: cgiutils.c:1674 cgiutils.c:1703 cgiutils.c:1731 cgiutils.c:1759
msgid "Whoops!"
msgstr "错误信息"

#: cgiutils.c:1676
msgid "Error: Could not open CGI config file "
msgstr "错误: 无法打开CGI配置文件"

#: cgiutils.c:1679 cgiutils.c:1708
msgid "Here are some things you should check in order to resolve this error"
msgstr "要解决上述错误，请检查如下配置"

#: cgiutils.c:1686
msgid ""
"Make sure the user your web server is running as has permission to read the "
"CGI config file"
msgstr "Web服务器有读取Nagios的CGI配置文件的权限"

#: cgiutils.c:1705
msgid "Error: Could not open main config file"
msgstr "错误: 无法打开主配置文件"

#: cgiutils.c:1714
msgid ""
"Make sure you've installed a main config file in its proper location.  See "
"the error message about for details on where the CGI is expecting to find "
"the configuration file.  A sample main configuration file (named <b>nagios."
"cfg</b>) can be found in the <b>sample-config/</b> subdirectory of the "
"Nagios source code distribution."
msgstr ""
"请你确认主配置文件nagios.cfg被安装在正确的位置。更详细的内容请检查CGI的配置文"
"件中出错信息。一个的样例的主配置文件(<b>nagiso.cfg</b>)可以在<b>sample-"
"config/</b>目录中找到，它在Nagios的源程序目录下。"

#: cgiutils.c:1715
msgid ""
"Make sure the user your web server is running as has permission to read the "
"main config file"
msgstr "请确认Web服务程序(Apache)具备正确地权限设置以便于程序读入主配置文件。"

#: cgiutils.c:1721
msgid ""
"Make sure you read the documentation on installing and configuring Nagios "
"thoroughly before continuing.  If all else fails, try sending a message to "
"one of the mailing lists.  More information can be found at <a href='http://"
"www.nagios.org'>http://www.nagios.org</a>"
msgstr ""
"请阅读\"Installing and configuration\"文档后在尝试。如果还有其他错误信息，请"
"发送邮件至邮件列表。可以从<a href='http://www.nagios.org'>http://www.nagios."
"org</a>获取更多的信息。"

#: cgiutils.c:1733
msgid "Error: Could not read object configuration data!"
msgstr "错误: 无法正确地读出配置文件中的对象数据！"

#: cgiutils.c:1736
msgid "Here are some things you should check in order to resolve this error:"
msgstr "你需要按如下过程来做以解决这个错误："

#: cgiutils.c:1742
msgid ""
"Verify configuration options using the <b>-v</b> command-line option to "
"check for errors"
msgstr ""
"使用<b>-v</b>命令行参数来校对配置文件配置选项中的错误。(如:nagios -v nagios."
"config)"

#: cgiutils.c:1743 cgiutils.c:1774
msgid ""
"Check the Nagios log file for messages relating to startup or status data "
"errors"
msgstr "Nagios的日志文件中将列出此次检查出错的内容及状态。"

#: cgiutils.c:1749 cgiutils.c:1781
msgid ""
"Make sure you read the documentation on installing, configuring and running "
"Nagios thoroughly before continuing.  If all else fails, try sending a "
"message to one of the mailing lists.  More information can be found at <a "
"href='http://www.nagios.org'>http://www.nagios.org</a>"
msgstr ""
"继续进行前请确认Nagios的配置和文档被正确安装并配置。如果不是这样，请你发一封"
"信到邮件列表中的一个地址中，更多的信息可以查阅<a href='http://www.nagios."
"org'>http://www.nagios.org</a>的主页站点。"

#: cgiutils.c:1761 statuswml.c:153
msgid "Error: Could not read host and service status information!"
msgstr "错误:无法读取主机和服务状态信息!"

#: cgiutils.c:1764
msgid ""
"The most common cause of this error message (especially for new users), is "
"the fact that Nagios is not actually running.  If Nagios is indeed not "
"running, this is a normal error message.  It simply indicates that the CGIs "
"could not obtain the current status of hosts and services that are being "
"monitored.  If you've just installed things, make sure you read the "
"documentation on starting Nagios"
msgstr ""
"通常这个错误信息特别是对于新手而言意味着Nagios并没有正常地运行起来。如果"
"Nagios没被运行了，这是个正常的出错信息。这只是说明CGIs程序无法获得当前正在变"
"动的主机和服务的状态信息。如果你仅仅是安装了Nagios的话，请确认Nagios处于"
"\"starting Nagios\"的状态之中。"

#: cgiutils.c:1768
msgid ""
"Some other things you should check in order to resolve this error include"
msgstr "一些其他的事情你应该检查包括为了解决这个错误"

#: cgiutils.c:1775
msgid ""
"Always verify configuration options using the <b>-v</b> command-line option "
"before starting or restarting Nagios!"
msgstr ""
"要首先确认你使用了与主程序相同版本的cgi程序（这影响配置中的数据定义比如例子文"
"件或xdata可阅读格式定义是否相同）"

#: cmd.c:689
msgid "You are requesting to"
msgstr "你正在请求"

#: cmd.c:695 cmd.c:700 cmd.c:705 cmd.c:738 cmd.c:763 cmd.c:808 cmd.c:813
#: cmd.c:822 cmd.c:857 cmd.c:937 cmd.c:2772 histogram.c:543
msgid "host"
msgstr "主机"

#: cmd.c:695 cmd.c:700 cmd.c:705 cmd.c:738 cmd.c:763 cmd.c:808 cmd.c:813
#: cmd.c:822 cmd.c:857 cmd.c:937 cmd.c:2772 histogram.c:543 history.c:236
msgid "service"
msgstr "服务"

#: cmd.c:695
msgid "add a comment"
msgstr "添加注释"

#: cmd.c:700
msgid "delete a"
msgstr "删除注释"

#: cmd.c:705
msgid "delay a notification"
msgstr "通知延时"

#: cmd.c:709
msgid "schedule a service check"
msgstr "调度服务检查"

#: cmd.c:714 cmd.c:719 cmd.c:729 cmd.c:743 cmd.c:748 cmd.c:753 cmd.c:758
#: cmd.c:783 cmd.c:788 cmd.c:793 cmd.c:798 cmd.c:827 cmd.c:832 cmd.c:842
#: cmd.c:847 cmd.c:852 cmd.c:862 cmd.c:867 cmd.c:914 cmd.c:919 cmd.c:924
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: cmd.c:714 cmd.c:719 cmd.c:729 cmd.c:743 cmd.c:748 cmd.c:753 cmd.c:758
#: cmd.c:783 cmd.c:788 cmd.c:793 cmd.c:798 cmd.c:827 cmd.c:832 cmd.c:842
#: cmd.c:847 cmd.c:852 cmd.c:862 cmd.c:867 cmd.c:914 cmd.c:919 cmd.c:924
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: cmd.c:714
msgid "active checks of a particular service"
msgstr "特别服务检查"

#: cmd.c:719
msgid "notifications"
msgstr "通知"

#: cmd.c:724
msgid "shutdown"
msgstr "宕机"

#: cmd.c:724
msgid "restart"
msgstr "重启"

#: cmd.c:724
msgid "the Nagios process"
msgstr "Nagios进程"

#: cmd.c:729
msgid "active checks of all services on a host"
msgstr "主机的所有服务检查"

#: cmd.c:733
msgid "schedule a check of all services for a host"
msgstr "调度主机的所有的服务"

#: cmd.c:738
msgid "delete all comments"
msgstr "所有的注释被删除"

#: cmd.c:743
msgid "notifications for a service"
msgstr "服务的通知"

#: cmd.c:748 cmd.c:753
msgid "notifications for a host"
msgstr "主机的通知"

#: cmd.c:758
msgid "notifications for all services on a host"
msgstr "主机的所有服务的通知"

#: cmd.c:763
msgid "acknowledge a problem"
msgstr "的问题确认"

#: cmd.c:768 cmd.c:773 cmd.c:778 cmd.c:803 cmd.c:880 cmd.c:885 cmd.c:890
#: cmd.c:895 cmd.c:904 cmd.c:909
msgid "start"
msgstr "开始"

#: cmd.c:768 cmd.c:773 cmd.c:778 cmd.c:803 cmd.c:880 cmd.c:885 cmd.c:890
#: cmd.c:895 cmd.c:904 cmd.c:909
msgid "stop"
msgstr "结束"

#: cmd.c:768
msgid "executing active service checks"
msgstr "执行主动服务检查"

#: cmd.c:773
msgid "accepting passive service checks"
msgstr "接受被动服务检查"

#: cmd.c:778
msgid "accepting passive service checks for a particular service"
msgstr "接受特定服务的被动检查"

#: cmd.c:783
msgid "event handlers"
msgstr "事件处理"

#: cmd.c:788
msgid "the event handler for a particular host"
msgstr "特定主机的事件处理"

#: cmd.c:793
msgid "the event handler for a particular service"
msgstr "特定服务的事件处理"

#: cmd.c:798
msgid "active checks of a particular host"
msgstr "特定主机的主动检查"

#: cmd.c:803
msgid "obsessing over service checks"
msgstr "Obsessing Over服务检查"

#: cmd.c:808
msgid "remove a"
msgstr "确认被删除"

#: cmd.c:813
msgid "schedule downtime for a particular"
msgstr "宕机调度"

#: cmd.c:822
msgid "submit a passive check result for a particular"
msgstr "提交特定服务或主机的被动检查结果"

#: cmd.c:827
msgid "flap detection for a particular host"
msgstr "特定主机的心跳检查"

#: cmd.c:832
msgid "flap detection for a particular service"
msgstr "特定服务的心跳检查"

#: cmd.c:842
msgid "notifications for all services in a particular hostgroup"
msgstr "特定主机组的所有服务的通知"

#: cmd.c:847
msgid "notifications for all hosts in a particular hostgroup"
msgstr "特定主机组的所有主机的通知"

#: cmd.c:852
msgid "active checks of all services in a particular hostgroup"
msgstr "特定主机组的所有服务的主动检查"

#: cmd.c:857
msgid "cancel scheduled downtime for a particular"
msgstr "的宕机时间调度被取消"

#: cmd.c:862
msgid "failure prediction for hosts and service"
msgstr "主机和服务的故障预测"

#: cmd.c:867
msgid "performance data processing for hosts and services"
msgstr "主机和服务的性能数据处理"

#: cmd.c:871
msgid "schedule downtime for all hosts in a particular hostgroup"
msgstr "特定主机组的所有主机的宕机时间调度"

#: cmd.c:875
msgid "schedule downtime for all services in a particular hostgroup"
msgstr "特定主机组的所有服务的宕机时间调度"

#: cmd.c:880
msgid "executing host checks"
msgstr "主机检查"

#: cmd.c:885
msgid "accepting passive host checks"
msgstr "被动主机检查"

#: cmd.c:890
msgid "accepting passive checks for a particular host"
msgstr "特定主机被动检查"

#: cmd.c:895
msgid "obsessing over host checks"
msgstr "Obsessing Over主机的检查"

#: cmd.c:899
msgid "schedule a host check"
msgstr "主机检查调度"

#: cmd.c:904
msgid "obsessing over a particular service"
msgstr "特定服务的Obsessing Over"

#: cmd.c:909
msgid "obsessing over a particular host"
msgstr "特定主机的Obsessing Over"

#: cmd.c:914
msgid "notifications for all services in a particular servicegroup"
msgstr "特定服务组的所有服务的通知"

#: cmd.c:919
msgid "notifications for all hosts in a particular servicegroup"
msgstr "特定服务组的所有主机的通知"

#: cmd.c:924
msgid "active checks of all services in a particular servicegroup"
msgstr "特定服务组的所有服务主动检查"

#: cmd.c:928 cmd.c:932
msgid "schedule downtime for all hosts in a particular servicegroup"
msgstr "特定服务组上的所有主机宕机时间调度"

#: cmd.c:937
msgid "send a custom notification"
msgstr "送出用户定制的"

#: cmd.c:941
msgid "execute an unknown command.  Shame on you!"
msgstr "未知命令"

#: cmd.c:954
msgid "Command Options"
msgstr "命令选项"

#: cmd.c:967 cmd.c:991 cmd.c:1023 cmd.c:1045 cmd.c:1077 cmd.c:1105 cmd.c:1149
#: cmd.c:1184 cmd.c:1361 config.c:492 extinfo.c:1854 extinfo.c:1925
#: extinfo.c:2651 extinfo.c:2719 statuswml.c:444
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: cmd.c:971 cmd.c:974 cmd.c:997
msgid "Sticky Acknowledgement"
msgstr "保持确认"

#: cmd.c:978 cmd.c:1004 extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557
msgid "Persistent"
msgstr "保持"

#: cmd.c:978 cmd.c:984 cmd.c:1004 cmd.c:1010 cmd.c:1194 cmd.c:1324 cmd.c:1329
#: cmd.c:1382 extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557 extinfo.c:2651
#: extinfo.c:2719 statuswml.c:1000 statuswml.c:1216
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: cmd.c:981 cmd.c:1007 cmd.c:1321 cmd.c:1379
msgid "Author (Your Name)"
msgstr "作者"

#: cmd.c:1000
msgid "Send Notification"
msgstr "发送通知"

#: cmd.c:1017 extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557
msgid "Comment ID"
msgstr "注释ID"

#: cmd.c:1026 cmd.c:1032 cmd.c:1037
msgid "Notification Delay (minutes from now)"
msgstr "通知延时(从现在开始的分钟数)"

#: cmd.c:1055
msgid "Check Time"
msgstr "检查时间"

#: cmd.c:1058
msgid "Force Check"
msgstr "强制检查"

#: cmd.c:1109 cmd.c:1114 cmd.c:1276 cmd.c:1292
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: cmd.c:1109 cmd.c:1114 cmd.c:1276 cmd.c:1292
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: cmd.c:1109
msgid "For Host Too"
msgstr "同时对主机"

#: cmd.c:1114
msgid "Notifications For Child Hosts Too"
msgstr "同时对子主机的通知"

#: cmd.c:1144
msgid ""
"There are no options for this command.<br>Click the 'Commit' button to "
"submit the command"
msgstr "此命令无选项。<BR>'点击确定按钮提交该命令"

#: cmd.c:1157
msgid "Check Result"
msgstr "检查结果"

#: cmd.c:1172 cmd.c:1175
msgid "Check Output"
msgstr "检查输出"

#: cmd.c:1200
msgid "Triggered By"
msgstr "触发自"

#: cmd.c:1226 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: cmd.c:1231 cmd.c:1334 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: cmd.c:1236 cmd.c:1339 cmd.c:1340 cmd.c:1344
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: cmd.c:1237
msgid "Flexible"
msgstr "可变"

#: cmd.c:1241
msgid "If Flexible, Duration"
msgstr "持续时间(如果选择‘可变’)"

#: cmd.c:1244
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: cmd.c:1246
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: cmd.c:1253 cmd.c:1255
msgid "Child Hosts"
msgstr "子主机"

#: cmd.c:1256
msgid "Schedule triggered downtime for all child hosts"
msgstr "对所有子主机调度触发的宕机时间"

#: cmd.c:1257
msgid "Schedule non-triggered downtime for all child hosts"
msgstr "对所有子主机调度非触发的宕机时间"

#: cmd.c:1272 cmd.c:1312 statuswml.c:462
msgid "Hostgroup Name"
msgstr "主机组名"

#: cmd.c:1276 cmd.c:1288
msgid "For Hosts Too"
msgstr "同时对主机"

#: cmd.c:1292 cmd.c:1300
msgid "For Hosts Too:"
msgstr "同时对主机:"

#: cmd.c:1317
msgid "Servicegroup Name"
msgstr "服务组名"

#: cmd.c:1353
msgid "Schedule Downtime For Hosts Too"
msgstr "同时对主机进行宕机时间调度"

#: cmd.c:1371 extinfo.c:2890 extinfo.c:2932
msgid "Forced"
msgstr "强迫式"

#: cmd.c:1375
msgid "Broadcast"
msgstr "广播式"

#: cmd.c:1388
msgid "This should not be happening"
msgstr "不应该发生"

#: cmd.c:1393
msgid "Commit"
msgstr "确定"

#: cmd.c:1393
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: cmd.c:1414
msgid ""
"Please enter all required information before committing the command."
"<br>Required fields are marked in red.<br>Failure to supply all required "
"values will result in an error"
msgstr "请在提交命令前输入所有必须输入的项。<br>红色为必须输入的项。"

#: cmd.c:1839
msgid "Error: Authentication is not enabled!"
msgstr "错误: CGI的认证被禁用。"

#: cmd.c:1842
msgid "Sorry Dave, I can't let you do that"
msgstr "认值没有开启"

#: cmd.c:1844
msgid ""
"It seems that you have chosen to not use the authentication functionality of "
"the CGIs."
msgstr "可能是CGI的认证功能没有开启"

#: cmd.c:1845
msgid ""
"I don't want to be personally responsible for what may happen as a result of "
"allowing unauthorized users to issue commands to Nagios,"
msgstr "在没有认证的情况下，Nagios将不能保证使用的结果是正确的"

#: cmd.c:1846
msgid ""
"so you'll have to disable this safeguard if you are really stubborn and want "
"to invite trouble."
msgstr ""
"如果你确实想在无认证的情况下使用这个功能，可能要降低Nagios对权限认证的要求。"

#: cmd.c:1847
msgid ""
"Read the section on CGI authentication in the HTML documentation to learn "
"how you can enable authentication and why you should want to."
msgstr ""
"在线的HTML帮助里有关于CGI认证权限相关的设置信息以及为何你需要设置认证的内容。"

#: cmd.c:1856
msgid "Error: You're not authorized to commit that command!"
msgstr "错误: 无权限提交命令!"

#: cmd.c:1858
msgid "Sorry, but you are not authorized to commit the specified command."
msgstr "对不起，未授权提交上述命令。"

#: cmd.c:1859
msgid ""
"Read the section of the documentation that deals with authentication and "
"authorization in the CGIs for more information."
msgstr "请参阅CGI认证相关信息。"

#: cmd.c:1860 cmd.c:1872 cmd.c:1883
msgid "Return from whence you came"
msgstr "返回上一步"

#: cmd.c:1871
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: cmd.c:1871
msgid "verify that you entered all required information correctly."
msgstr "检查是否必须的输入项都正确"

#: cmd.c:1879
msgid "Error: Nagios is not checking external commands!"
msgstr "错误: Nagios不检查外部命令。"

#: cmd.c:1881
msgid ""
"Sorry, but Nagios is currently not checking for external commands, so your "
"command will not be committed!"
msgstr "Nagios不检查外部命令。"

#: cmd.c:1882
msgid ""
"Read the documentation for information on how to enable external commands..."
msgstr "请参考手册，开启外部命令功能。"

#: cmd.c:1895
msgid "Your command was submitted sucessfully..."
msgstr "命令成功提交。"

#: cmd.c:1897
msgid ""
"Your command request was successfully submitted to Nagios for processing."
msgstr "命令成功提交"

#: cmd.c:1898
msgid "Note: It may take a while before the command is actually processed."
msgstr "注意：命令真正执行还需要一定时间。"

#: cmd.c:1899
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: cmd.c:1904
msgid "An error occurred while committing your command!"
msgstr "提交命令时出错"

#: cmd.c:1906 cmd.c:1907
msgid ""
"An error occurred while attempting to commit your command for processing."
msgstr "提交命令时出错"

#: cmd.c:2260 cmd.c:2262
msgid "Error: Could not stat() external command file!"
msgstr "错误: 外部命令文件无法stat()。"

#: cmd.c:2264
msgid ""
"The external command file may be missing, Nagios may not be running, and/or "
"Nagios may not be checking external commands."
msgstr "外部文件不存在，或Nagios未运行、Nagios不支持外部命令。"

#: cmd.c:2276
msgid "Error: Could not open command file for update!"
msgstr "错误: 无法打开要更新的命令文件"

#: cmd.c:2278
msgid "Error: Could not open command file  for update!"
msgstr "错误: 无法打开要更新的命令文件。"

#: cmd.c:2280
msgid ""
"The permissions on the external command file and/or directory may be "
"incorrect.  Read the FAQs on how to setup proper permissions."
msgstr "外部命令文件或目录权限不对，参考FAQ设置正确的权限"

#: cmd.c:2318
msgid "Command Description"
msgstr "命令描述"

#: cmd.c:2326
msgid ""
"This command is used to add a comment for the specified host.  If you work "
"with other administrators, you may find it useful to share information about "
"a host"
msgstr ""
"该命令用于对特定的主机增加注释。如果与其他管理员协作，该命令有助于分享主机信"
"息"

#: cmd.c:2327
msgid ""
"that is having problems if more than one of you may be working on it.  If "
"you do not check the 'persistent' option, the comment will be automatically "
"be deleted"
msgstr ""
"当多个人使用时，如果不选择‘保持’选项，则下次Nagios启动时注释会自动被删除。"

#: cmd.c:2328
msgid "the next time Nagios is restarted."
msgstr "下次重启Nagios。"

#: cmd.c:2332
msgid ""
"This command is used to add a comment for the specified service.  If you "
"work with other administrators, you may find it useful to share information "
"about a host"
msgstr ""
"该命令用于对特定的服务增加注释。如果与其他管理员协作，该命令有助于分享主机信"
"息"

#: cmd.c:2333
msgid ""
"or service that is having problems if more than one of you may be working on "
"it.  If you do not check the 'persistent' option, the comment will "
"automatically be"
msgstr ""
"当多个人使用时，如果不选择‘保持’选项，则下次Nagios启动时注释会自动被删除。"

#: cmd.c:2334
msgid "deleted the next time Nagios is restarted."
msgstr "下次重启Nagios删除"

#: cmd.c:2338
msgid "This command is used to delete a specific host comment."
msgstr "该命令用于删除特定主机的注释。"

#: cmd.c:2342
msgid "This command is used to delete a specific service comment."
msgstr "该命令用于删除特定服务的注释"

#: cmd.c:2346
msgid ""
"This command is used to delay the next problem notification that is sent out "
"for the specified host.  The notification delay will be disregarded if"
msgstr ""
"该命令用于延时发出对特定主机的故障通知。当主机状态在下一次调度发送通知前发生"
"改变时，通知延时将被忽略"

#: cmd.c:2347
msgid ""
"the host changes state before the next notification is scheduled to be sent "
"out.  This command has no effect if the host is currently UP."
msgstr "之前的主机状态更改通知将被发送,这个命令对主机目前没有影响"

#: cmd.c:2351
msgid ""
"This command is used to delay the next problem notification that is sent out "
"for the specified service.  The notification delay will be disregarded if"
msgstr ""
"该命令用于延时发出对特定主机的故障通知。当主机状态在下一次调度发送通知前发生"
"改变时，通知延时将被忽略"

#: cmd.c:2352
msgid ""
"the service changes state before the next notification is scheduled to be "
"sent out.  This command has no effect if the service is currently in an OK "
"state."
msgstr ""
"该命令用于延时发出对特定服务的故障通知。当主机状态在下一次调度发送通知前发生"
"改变时，通知延时将被忽略"

#: cmd.c:2356
msgid ""
"This command is used to schedule the next check of a particular service.  "
"Nagios will re-queue the service to be checked at the time you specify."
msgstr ""
"该命令是用于计划下次对服务的检查。Nagios在设置的特定时间内进行服务检查。"

#: cmd.c:2357
msgid ""
"If you select the <i>force check</i> option, Nagios will force a check of "
"the service regardless of both what time the scheduled check occurs and "
"whether or not checks are enabled for the service."
msgstr ""
"如果选择了<b>强制检查</b>选项，Nagios将强制将强制检查服务状态而无视按设置时间"
"段来检查（无论你设置过检查时间段与否）。"

#: cmd.c:2361
msgid "This command is used to enable active checks of a service."
msgstr "该命令用于启动对一个服务的检查"

#: cmd.c:2365
msgid "This command is used to disable active checks of a service."
msgstr "该命令用于停止对一个服务的检查"

#: cmd.c:2369 cmd.c:2373
msgid ""
"This command is used to disable host and service notifications on a program-"
"wide basis."
msgstr "该命令用于设置主机与服务的通知无效而使之依赖于一个外部程序的控制。"

#: cmd.c:2377
msgid ""
"This command is used to shutdown the Nagios process. Note: Once the Nagios "
"has been shutdown, it cannot be restarted via the web interface!"
msgstr ""
"该命令用于关闭Nagios进程。注意一旦Nagios服务被关闭，不能通过Web接口来启动"
"Nagios进程。"

#: cmd.c:2381
msgid ""
"This command is used to restart the Nagios process.   Executing a restart "
"command is equivalent to sending the process a HUP signal."
msgstr ""
"该命令命令用于重启Nagios服务，执行该命令相当于向Nagios进程发出HUP信号。"

#: cmd.c:2382
msgid ""
"All information will be flushed from memory, the configuration files will be "
"re-read, and Nagios will start monitoring with the new configuration "
"information."
msgstr ""
"全部内存中的信息将被保存下来配置将重新调入，Nagios将以新的配置内容进行监控。"

#: cmd.c:2386
msgid ""
"This command is used to enable active checks of all services associated with "
"the specified host.  This <i>does not</i> enable checks of the host unless "
"you check the 'Enable for host too' option."
msgstr ""
"该命令用于启用特定主机上的所有服务检查。这个<B>将不会</B>对主机进行检查除非你"
"选择了‘主机检查’使能选项。"

#: cmd.c:2390
msgid ""
"This command is used to disable active checks of all services associated "
"with the specified host.  When a service is disabled Nagios will not monitor "
"the service.  Doing this will prevent any notifications being sent out for"
msgstr "该命令用于禁止对特定主机上的所有服务检查。"

#: cmd.c:2391
msgid ""
"the specified service while it is disabled.  In order to have Nagios check "
"the service in the future you will have to re-enable the service."
msgstr ""
"服务禁止检查时将主要是对特定服务故障时，当该服务被禁用后将不再产生报警。"

#: cmd.c:2392
msgid ""
"Note that disabling service checks may not necessarily prevent notifications "
"from being sent out about the host which those services are associated "
"with.  This <i>does not</i> disable checks of the host unless you check the "
"'Disable for host too' option."
msgstr "这<i>不会</i>停止对主机的检查除非你同时选择解除对主机检查选项。"

#: cmd.c:2396
msgid ""
"This command is used to scheduled the next check of all services on the "
"specified host.  If you select the <i>force check</i> option, Nagios will "
"force a check of all services on the host regardless of both what time the "
"scheduled checks occur and whether or not checks are enabled for those "
"services."
msgstr ""
"该命令用于规划特定主机上的所有的服务下次到检查时间。如果选择了<b>强制检查</b>"
"选项，Nagios将强行检查全部的主机服务而不管你是否在计划中设置了下次检查该主机"
"服务的时间段。"

#: cmd.c:2400
msgid ""
"This command is used to delete all comments associated with the specified "
"host."
msgstr "该命令将删除指定主机的所有注释"

#: cmd.c:2404
msgid ""
"This command is used to delete all comments associated with the specified "
"service."
msgstr "该命令将删除指定主机的所有注释"

#: cmd.c:2408
msgid ""
"This command is used to enable notifications for the specified service.  "
"Notifications will only be sent out for the"
msgstr "该命令用于使能对指定服务的通知。"

#: cmd.c:2409
msgid "service state types you defined in your service definition."
msgstr "通知服务仅仅是在你设置的状态产生时才被发送"

#: cmd.c:2413
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for the "
"specified service.  You will have to re-enable notifications"
msgstr "该命令用于关闭指定的服务状态通知"

#: cmd.c:2414
msgid "for this service before any alerts can be sent out in the future."
msgstr "今后你可以重新开启该所对应的服务状态的通知功能"

#: cmd.c:2418
msgid ""
"This command is used to enable notifications for the specified host.  "
"Notifications will only be sent out for the"
msgstr ""
"该命令用于使能对指定主机的通知，通知服务仅仅是当你指定的主机处于某设置状态时"
"才被发送"

#: cmd.c:2419
msgid ""
"host state types you defined in your host definition.  Note that this "
"command <i>does not</i> enable notifications"
msgstr "注意这个命令<i>并不是</i>开启与该主机相关联服务的通知。"

#: cmd.c:2420
msgid "for services associated with this host."
msgstr " "

#: cmd.c:2424
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for the "
"specified host.  You will have to re-enable notifications for this host"
msgstr "该命令用于对特定主机的通知服务的关闭。你可以重新开启该通知。"

#: cmd.c:2425
msgid ""
"before any alerts can be sent out in the future.  Note that this command "
"<i>does not</i> disable notifications for services associated with this host."
msgstr "注意这个命令<i>并不是</i>关闭了与特定主机相关服务的通知。"

#: cmd.c:2429 cmd.c:2430
msgid ""
"This command is used to enable notifications for all hosts and services that "
"lie \"beyond\" the specified host"
msgstr "该命令用于使能主机及服务的全部通知服务"

#: cmd.c:2434
msgid ""
"This command is used to temporarily prevent notifications from being sent "
"out for all hosts and services that lie"
msgstr "该命令关闭全部主机及服务的通知服务"

#: cmd.c:2435
msgid "\"beyond\" the specified host (from the view of Nagios)."
msgstr " "

#: cmd.c:2439
msgid ""
"This command is used to enable notifications for all services on the "
"specified host.  Notifications will only be sent out for the"
msgstr ""
"该命令用于打开指定主机上全部服务的通知。通知仅仅是当你设置出的服务状态产生时"
"才被发出。"

#: cmd.c:2440
msgid ""
"service state types you defined in your service definition.  This <i>does "
"not</i> enable notifications for the host unless you check the 'Enable for "
"host too' option."
msgstr "该命令<b>并不</B>启用主机的状态检查通知除非你选择了同时使能主机通知。"

#: cmd.c:2444
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for all "
"services on the specified host.  You will have to re-enable notifications for"
msgstr ""
"该命令用于阻止特定主机所有服务的通知。当你的指定主机相关的服务可以向外发出通"
"知服务时，你不得不重新它。"

#: cmd.c:2445
msgid ""
"all services associated with this host before any alerts can be sent out in "
"the future.  This <i>does not</i> prevent notifications from being sent out "
"about the host unless you check the 'Disable for host too' option."
msgstr ""
"该命令<i>并不</B>阻止对特定主机的检查通知除非你选择了同时阻止主机通知。"

#: cmd.c:2449
msgid ""
"This command is used to acknowledge a host problem.  When a host problem is "
"acknowledged, future notifications about problems are temporarily disabled "
"until the host changes from its current state."
msgstr ""
"该命令用于标记主机问题。当主机问题被标记后，该故障将临时被关闭了直到它的状态"
"发生改变。"

#: cmd.c:2450
msgid ""
"If you want acknowledgement to disable notifications until the host "
"recovers, check the 'Sticky Acknowledgement' checkbox."
msgstr "如果想直到主机恢复后再使能通知，须将选项'粘附标记'勾选"

#: cmd.c:2451
msgid ""
"Contacts for this host will receive a notification about the "
"acknowledgement, so they are aware that someone is working on the problem.  "
"Additionally, a comment will also be added to the host."
msgstr ""
"通知与该主机收到标记通知的，因为他们可能关注这个问题，另外，一个注释也被加在"
"该主机上。"

#: cmd.c:2452
msgid ""
"Make sure to enter your name and fill in a brief description of what you are "
"doing in the comment field.  If you would like the host comment to remain "
"once the acknowledgement is removed, check"
msgstr ""
"确保你输入的名字和填写的短语说明可以记录在注释域中。如果你希望Nagios重启动后"
"保存这些注释"

#: cmd.c:2453 cmd.c:2461
msgid ""
"the 'Persistent Comment' checkbox.  If you do not want an acknowledgement "
"notification sent out to the appropriate contacts, uncheck the 'Send "
"Notification' checkbox."
msgstr ""
"如果你不想把将标记服务时通知发送给该主机的联系人，不要勾选'发送通知'选项。"

#: cmd.c:2457
msgid ""
"This command is used to acknowledge a service problem.  When a service "
"problem is acknowledged, future notifications about problems are temporarily "
"disabled until the service changes from its current state."
msgstr ""
"该命令用于标记服务的问题。当主机服务问题被标记后，服务的通知被临时关闭了直到"
"服务的状态发生改变。"

#: cmd.c:2458
msgid ""
"If you want acknowledgement to disable notifications until the service "
"recovers, check the 'Sticky Acknowledgement' checkbox."
msgstr "如果想直到服务恢复后再使能通知，须将选项'粘附标记'勾选"

#: cmd.c:2459
msgid ""
"Contacts for this service will receive a notification about the "
"acknowledgement, so they are aware that someone is working on the problem.  "
"Additionally, a comment will also be added to the service."
msgstr ""
"通知该服务应收到标记通知的人，因为他们可能关注这个问题，另外，一个注释也被加"
"在该服务上。"

#: cmd.c:2460
msgid ""
"Make sure to enter your name and fill in a brief description of what you are "
"doing in the comment field.  If you would like the service comment to remain "
"once the acknowledgement is removed, check"
msgstr ""
"确保你输入的名字和填写的短语说明可以记录在注释域中。如果你希望Nagios重启动后"
"保存这些注释"

#: cmd.c:2465
msgid ""
"This command is used to resume execution of active service checks on a "
"program-wide basis.  Individual services which are disabled will still not "
"be checked."
msgstr "该命令用于程序设置执行使能服务检查。非法服务依然不会被检查。"

#: cmd.c:2469
msgid ""
"This command is used to temporarily stop Nagios from actively executing any "
"service checks.  This will have the side effect of preventing any "
"notifications from being sent out (for any and all services and hosts)."
msgstr ""
"该命令用于临时关闭所有的服务检查。这可能对防止已经被发出通知过程产生影响。"

#: cmd.c:2470
msgid ""
"Service checks will not be executed again until you issue a command to "
"resume service check execution."
msgstr "服务检查将不会执行直接你重新选择了服务检查执行。"

#: cmd.c:2474
msgid ""
"This command is used to make Nagios start accepting passive service check "
"results that it finds in the external command file"
msgstr ""
"该命令将使Nagios开始接受强制检查结果，该结果是由外部命令文件产生的结果。"

#: cmd.c:2478
msgid ""
"This command is use to make Nagios stop accepting passive service check "
"results that it finds in the external command file.  All passive check "
"results that are found will be ignored."
msgstr "该命令将阻止Nagios接受强制检查结果，该结果是由外部命令文件产生的结果。"

#: cmd.c:2482
msgid ""
"This command is used to allow Nagios to accept passive service check results "
"that it finds in the external command file for this particular service."
msgstr ""
"该命令将使Nagios同意接受强制检查结果，该结果是由外部命令文件产生的结果。"

#: cmd.c:2486
msgid ""
"This command is used to stop Nagios accepting passive service check results "
"that it finds in the external command file for this particular service.  All "
"passive check results that are found for this service will be ignored."
msgstr ""
"该命令将使Nagios避免接受强制检查结果，该结果是由外部命令文件产生的结果。"

#: cmd.c:2490
msgid ""
"This command is used to allow Nagios to run host and service event handlers."
msgstr "该命令用于主机和服务的事件处理使能。"

#: cmd.c:2494
msgid ""
"This command is used to temporarily prevent Nagios from running any host or "
"service event handlers."
msgstr "该命令用于主机和服务的事件处理关闭。"

#: cmd.c:2498
msgid ""
"This command is used to allow Nagios to run the service event handler for a "
"particular service when necessary (if one is defined)."
msgstr "该命令用于对指定主机服务(如果定义了一个服务的话)的事件处理使能。"

#: cmd.c:2502
msgid ""
"This command is used to temporarily prevent Nagios from running the service "
"event handler for a particular service."
msgstr "该命令用于阻止对指定主机服务(如果定义了一个服务的话)的事件处理。"

#: cmd.c:2506
msgid ""
"This command is used to allow Nagios to run the host event handler for a "
"particular service when necessary (if one is defined)."
msgstr "该命令用于对指定主机(如果定义了一个的话)的事件处理使能。"

#: cmd.c:2510
msgid ""
"This command is used to temporarily prevent Nagios from running the host "
"event handler for a particular host."
msgstr "该命令用于阻止对指定主机(如果定义了一个的话)的事件处理。"

#: cmd.c:2514
msgid "This command is used to enable active checks of this host."
msgstr "该命令用于对主机启用检查。"

#: cmd.c:2518
msgid ""
"This command is used to temporarily prevent Nagios from actively checking "
"the status of a particular host.  If Nagios needs to check the status of "
"this host, it will assume that it is in the same state that it was in before "
"checks were disabled."
msgstr ""
"该命令用于阻止对主机检查，如果Nagios要检测它要先假定以前被中止的状态没有发生"
"改变。"

#: cmd.c:2522
msgid ""
"This command is used to have Nagios start obsessing over service checks.  "
"Read the documentation on distributed monitoring for more information on "
"this."
msgstr ""
"该命令用于使能Nagios的Obsessing over服务检查。需要阅读文档的分布式检测内容获"
"得更多信息。"

#: cmd.c:2526
msgid "This command is used stop Nagios from obsessing over service checks."
msgstr "该命令用于阻止Nagios的Obsessing over服务检查。"

#: cmd.c:2530
msgid ""
"This command is used to remove an acknowledgement for a particular host "
"problem.  Once the acknowledgement is removed, notifications may start being"
msgstr ""
"该命令取消对主机问题的标记。一旦标记被取消，主机发生问题时将会有通知发出。注"
"意\n"
"该命令<b>并不会</b>删除原先的标记"

#: cmd.c:2531
msgid "sent out about the host problem."
msgstr "如果你想删除它你必须使用删除标记命令。"

#: cmd.c:2535
msgid ""
"This command is used to remove an acknowledgement for a particular service "
"problem.  Once the acknowledgement is removed, notifications may start being"
msgstr ""
"该命令取消对服务问题的标记。一旦标记被取消，主机上的服务发生问题时将会有通知"
"发出。注意\n"
"该命令<b>并不会</b>删除原先的标记"

#: cmd.c:2536
msgid "sent out about the service problem."
msgstr "如果你想删除它你必须使用删除服务问题标记命令。"

#: cmd.c:2540
msgid ""
"This command is used to submit a passive check result for a particular "
"service.  It is particularly useful for resetting security-related services "
"to OK states once they have been dealt with."
msgstr ""
"该命令用于对特定服务强制检查结果的确认。这用于在有安全相关的服务状态一旦被检"
"测后设置为OK状态时比较有用。"

#: cmd.c:2544
msgid ""
"This command is used to submit a passive check result for a particular host."
msgstr "该命令用于对特定主机强制检查结果的确认。"

#: cmd.c:2548
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for a particular host.  During the "
"specified downtime, Nagios will not send notifications out about the host."
msgstr ""
"该命令将设置对指定主机设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，Nagios将不会发送主"
"机问题通知。"

#: cmd.c:2549 cmd.c:2559
msgid ""
"When the scheduled downtime expires, Nagios will send out notifications for "
"this host as it normally would.  Scheduled downtimes are preserved"
msgstr "在宕机计划时间段外，Nagios将按计划进行检查并发出问题通知。"

#: cmd.c:2550 cmd.c:2560 cmd.c:2569 cmd.c:2654 cmd.c:2663 cmd.c:2754
#: cmd.c:2763
msgid ""
"across program shutdowns and restarts.  Both the start and end times should "
"be specified in the following format:  <b>mm/dd/yyyy hh:mm:ss</b>."
msgstr ""
"宕机计划时间段设置的开始时间与结束时间格式应是<b>mm/dd/yyy hh:mm:ss</b>。"

#: cmd.c:2551 cmd.c:2561 cmd.c:2570 cmd.c:2655 cmd.c:2664 cmd.c:2755
#: cmd.c:2764
msgid ""
"If you select the <i>fixed</i> option, the downtime will be in effect "
"between the start and end times you specify.  If you do not select the "
"<i>fixed</i>"
msgstr ""
"如果你选择了<B>固定</B>选项，宕机时间将在指定的设置的开始时间到结束时间内起作"
"用。如果没有选择<B>固定</b>选项，Nagios将力图\"柔性\"地来处理宕机时间。"

#: cmd.c:2552 cmd.c:2562
msgid ""
"option, Nagios will treat this as \"flexible\" downtime.  Flexible downtime "
"starts when the host goes down or becomes unreachable (sometime between the"
msgstr ""
"柔性的处理宕机时间将视主机宕机开始直接你设置的时间结束或是最后你发出阶段时间"
"结束为止，这个阶段时间长度将不可控。"

#: cmd.c:2553 cmd.c:2563 cmd.c:2572
msgid ""
"start and end times you specified) and lasts as long as the duration of time "
"you enter.  The duration fields do not apply for fixed downtime."
msgstr "这个阶段时间长度将不可控。"

#: cmd.c:2557
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for all services on a particular "
"host.  During the specified downtime, Nagios will not send notifications out "
"about the host."
msgstr ""
"该命令将设置对指定主机设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，Nagios将不会发送主"
"机问题通知。"

#: cmd.c:2558
msgid ""
"Normally, a host in downtime will not send alerts about any services in a "
"failed state. This option will explicitly set downtime for all services for "
"this host."
msgstr "在宕机计划时间段外，Nagios将按计划进行检查并发出问题通知。"

#: cmd.c:2567
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for a particular service.  During "
"the specified downtime, Nagios will not send notifications out about the "
"service."
msgstr ""
"该命令将设置对指定服务设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，Nagios将不会发送服"
"务问题通知。"

#: cmd.c:2568
msgid ""
"When the scheduled downtime expires, Nagios will send out notifications for "
"this service as it normally would.  Scheduled downtimes are preserved"
msgstr "在宕机计划时间段外，Nagios将按计划进行检查并发出问题通知。"

#: cmd.c:2571
msgid ""
"option, Nagios will treat this as \"flexible\" downtime.  Flexible downtime "
"starts when the service enters a non-OK state (sometime between the"
msgstr "Nagios将这视为“灵活“停机时间"

#: cmd.c:2576
msgid ""
"This command is used to enable flap detection for a specific host.  If flap "
"detection is disabled on a program-wide basis, this will have no effect,"
msgstr "该命令用于使能对指定主机的心跳监测置如果心跳检查被指示停止了的话。"

#: cmd.c:2580
msgid "This command is used to disable flap detection for a specific host."
msgstr "该命令用于阻止主机的心跳监测。"

#: cmd.c:2584
msgid ""
"This command is used to enable flap detection for a specific service.  If "
"flap detection is disabled on a program-wide basis, this will have no effect,"
msgstr "该命令用于使能对指定服务的心跳监测置如果心跳检查被指示停止了的话。"

#: cmd.c:2588
msgid "This command is used to disable flap detection for a specific service."
msgstr "该命令用于阻止服务的心跳监测。"

#: cmd.c:2592
msgid ""
"This command is used to enable flap detection for hosts and services on a "
"program-wide basis.  Individual hosts and services may have flap detection "
"disabled."
msgstr ""
"该命令用于使能对指定主机和服务的心跳监测置如果心跳检查被指示停止了的话。"

#: cmd.c:2596
msgid ""
"This command is used to disable flap detection for hosts and services on a "
"program-wide basis."
msgstr "该命令用于阻止主机和服务的心跳监测。"

#: cmd.c:2600
msgid ""
"This command is used to enable notifications for all services in the "
"specified hostgroup.  Notifications will only be sent out for the"
msgstr ""
"该命令用于打开指定主机组上全部服务的通知。通知仅仅是当你设置出的服务状态产生"
"时才被发出。"

#: cmd.c:2601
msgid ""
"service state types you defined in your service definitions.  This <i>does "
"not</i> enable notifications for the hosts in this hostgroup unless you "
"check the 'Enable for hosts too' option."
msgstr ""
"该命令<b>并不</B>启用主机组的状态检查通知除非你选择了同时使能主机组通知。"

#: cmd.c:2605
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for all "
"services in the specified hostgroup.  You will have to re-enable "
"notifications for"
msgstr ""
"该命令用于阻止特定主机组所有服务的通知。当你的指定主机组相关的服务可以向外发"
"出通知服务时，你不得不重新它。"

#: cmd.c:2606
msgid ""
"all services in this hostgroup before any alerts can be sent out in the "
"future.  This <i>does not</i> prevent notifications from being sent out "
"about the hosts in this hostgroup unless you check the 'Disable for hosts "
"too' option."
msgstr ""
"该命令<i>并不</B>阻止对特定主机组的检查通知除非你选择了同时阻止主机组通知。"

#: cmd.c:2610 cmd.c:2611
msgid ""
"This command is used to enable notifications for all hosts in the specified "
"hostgroup.  Notifications will only be sent out for the"
msgstr ""
"该命令用于打开指定主机组上全部主机的通知。通知仅仅是当你设置出的主机状态产生"
"变化时才被发出。"

#: cmd.c:2615
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for all "
"hosts in the specified hostgroup.  You will have to re-enable notifications "
"for"
msgstr "这个命令是用来防止通知发出的所有主机hostgroup指定"

#: cmd.c:2616
msgid ""
"all hosts in this hostgroup before any alerts can be sent out in the future."
msgstr "所有主机在这之前hostgroup将来可以发出警报"

#: cmd.c:2620
msgid ""
"This command is used to enable active checks of all services in the "
"specified hostgroup.  This <i>does not</i> enable active checks of the hosts "
"in the hostgroup unless you check the 'Enable for hosts too' option."
msgstr ""
"该命令用于启用特定主机组上的所有服务检查，这个<B>将不会</B>对主机组进行检查除"
"非你选择了‘主机检查’使能选项。"

#: cmd.c:2624
msgid ""
"This command is used to disable active checks of all services in the "
"specified hostgroup.  This <i>does not</i> disable checks of the hosts in "
"the hostgroup unless you check the 'Disable for hosts too' option."
msgstr ""
"该命令用于禁止对特定主机组上的所有服务检查。服务禁止检查时将主要是对特定服务"
"故障时，当该服务被禁用后将不再产生报警。这<i>不会</i>停止对主机组的检查除非你"
"同时选择解除对主机组检查选项。"

#: cmd.c:2628
msgid ""
"This command is used to cancel active or pending scheduled downtime for the "
"specified host."
msgstr "该命令用于取消或放弃对指定主机的宕机时间的设置。"

#: cmd.c:2632
msgid ""
"This command is used to cancel active or pending scheduled downtime for the "
"specified service."
msgstr "该命令用于放弃或取消对指定服务的宕机时间设置。"

#: cmd.c:2636
msgid ""
"This command is used to enable failure prediction for hosts and services on "
"a program-wide basis.  Individual hosts and services may have failure "
"prediction disabled."
msgstr "该命令用于使能对主机与服务的程序设置值下的故障预测。"

#: cmd.c:2640
msgid ""
"This command is used to disable failure prediction for hosts and services on "
"a program-wide basis."
msgstr "该命令用于阻止对主机与服务的程序设置值下的故障预测。"

#: cmd.c:2644
msgid ""
"This command is used to enable the processing of performance data for hosts "
"and services on a program-wide basis.  Individual hosts and services may "
"have performance data processing disabled."
msgstr ""
"该命令用于使能对主机与服务程序设置值的性能数据处理。非法的主机和服务的性能数"
"据处理将不被使能。"

#: cmd.c:2648
msgid ""
"This command is used to disable the processing of performance data for hosts "
"and services on a program-wide basis."
msgstr "该命令用于阻止对主机与服务程序设置值的性能数据处理。"

#: cmd.c:2652
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for all hosts in a particular "
"hostgroup.  During the specified downtime, Nagios will not send "
"notifications out about the hosts."
msgstr ""
"该命令将设置对指定主机组内的主机设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，Nagios将"
"不会发送主机问题通知。"

#: cmd.c:2653 cmd.c:2753
msgid ""
"When the scheduled downtime expires, Nagios will send out notifications for "
"the hosts as it normally would.  Scheduled downtimes are preserved"
msgstr "在宕机计划时间段外，Nagios将按计划进行检查并发出问题通知。"

#: cmd.c:2656 cmd.c:2756
msgid ""
"option, Nagios will treat this as \"flexible\" downtime.  Flexible downtime "
"starts when a host goes down or becomes unreachable (sometime between the"
msgstr ""
"如果你选择了<B>固定</B>选项，宕机时间将在指定的设置的开始时间到结束时间内起作"
"用。如果没有选择<B>固定</b>选项，Nagios将力图\"柔性\"地来处理宕机时间。"

#: cmd.c:2657 cmd.c:2666 cmd.c:2757 cmd.c:2766
msgid ""
"start and end times you specified) and lasts as long as the duration of time "
"you enter.  The duration fields do not apply for fixed dowtime."
msgstr "一旦你确定好时间，该选不会应用到这个宕机"

#: cmd.c:2661
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for all services in a particular "
"hostgroup.  During the specified downtime, Nagios will not send "
"notifications out about the services."
msgstr ""
"该命令将设置对指定主机组内的全部服务设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，"
"Nagios将不会发送服务问题通知。"

#: cmd.c:2662 cmd.c:2762
msgid ""
"When the scheduled downtime expires, Nagios will send out notifications for "
"the services as it normally would.  Scheduled downtimes are preserved"
msgstr "在宕机计划时间段外，Nagios将按计划进行检查并发出问题通知。"

#: cmd.c:2665 cmd.c:2765
msgid ""
"option, Nagios will treat this as \"flexible\" downtime.  Flexible downtime "
"starts when a service enters a non-OK state (sometime between the"
msgstr ""
"如果你选择了<B>固定</B>选项，宕机时间将在指定的设置的开始时间到结束时间内起作"
"用。如果没有选择<B>固定</b>选项，Nagios将力图\"柔性\"地来处理宕机时间。"

#: cmd.c:2667
msgid ""
"Note that scheduling downtime for services does not automatically schedule "
"downtime for the hosts those services are associated with.  If you want to "
"also schedule downtime for all hosts in the hostgroup, check the 'Schedule "
"downtime for hosts too' option."
msgstr ""
"柔性的处理宕机时间将视服务宕机开始直接你设置的时间结束或是最后你发出阶段时间"
"结束为止，这个阶段时间长度将不可控"

#: cmd.c:2671
msgid ""
"This command is used to enable active host checks on a program-wide basis."
msgstr "该命令用于开始对主机用程序设置值进行检查。"

#: cmd.c:2675
msgid ""
"This command is used to disable active host checks on a program-wide basis."
msgstr "该命令用于中止对主机用程序设置值进行检查。"

#: cmd.c:2679 cmd.c:2695
msgid ""
"This command is used to have Nagios start obsessing over host checks.  Read "
"the documentation on distributed monitoring for more information on this."
msgstr ""
"该命令用于开始使能Nagios的Obsessing over主机检查。需要阅读文档的分布式检测内"
"容获得更多信息。"

#: cmd.c:2683 cmd.c:2699
msgid "This command is used to stop Nagios from obsessing over host checks."
msgstr "该命令用于中止Nagios的Obsessing over主机检查。"

#: cmd.c:2687
msgid ""
"This command is used to allow Nagios to accept passive host check results "
"that it finds in the external command file for a particular host."
msgstr ""
"该命令用于让Nagios接受对主机的强制检查结果，它保存于给指定主机外部命令文件之"
"中。"

#: cmd.c:2691
msgid ""
"This command is used to stop Nagios from accepting passive host check "
"results that it finds in the external command file for a particular host.  "
"All passive check results that are found for this host will be ignored."
msgstr ""
"该命令用于让Nagios放弃对主机的强制检查结果，它保存于给指定主机外部命令文件之"
"中，全部的强制结果都将被忽略。"

#: cmd.c:2703
msgid ""
"This command is used to schedule the next check of a particular host.  "
"Nagios will re-queue the host to be checked at the time you specify."
msgstr ""
"该命令用于开始使能Nagios的Obsessing over主机检查。需要阅读文档的分布式检测内"
"容获得更多信息。"

#: cmd.c:2704
msgid ""
"If you select the <i>force check</i> option, Nagios will force a check of "
"the host regardless of both what time the scheduled check occurs and whether "
"or not checks are enabled for the host."
msgstr ""
"如果选择了<b>强制检查</b>选项，Nagios将强制将强制检查服务状态而无视按设置时间"
"段来检查（无论你设置过检查时间段与否）。"

#: cmd.c:2708
msgid ""
"This command is used to have Nagios start obsessing over a particular "
"service."
msgstr ""
"该命令用于开始使能Nagios的Obsessing over服务检查。需要阅读文档的分布式检测内"
"容获得更多信息。"

#: cmd.c:2712
msgid ""
"This command is used to stop Nagios from obsessing over a particular service."
msgstr "该命令用于中止Nagios的Obsessing over服务检查。"

#: cmd.c:2716
msgid ""
"This command is used to have Nagios start obsessing over a particular host."
msgstr "该命令用于开始使能Nagios的Obsessing over主机检查。"

#: cmd.c:2720
msgid ""
"This command is used to stop Nagios from obsessing over a particular host."
msgstr "该命令用于中止Nagios的Obsessing over主机检查。"

#: cmd.c:2724
msgid ""
"This command is used to enable notifications for all services in the "
"specified servicegroup.  Notifications will only be sent out for the"
msgstr ""
"该命令用于打开指定服务组上全部服务的通知。通知仅仅是当你设置出的服务状态产生"
"时才被发出。"

#: cmd.c:2725
msgid ""
"service state types you defined in your service definitions.  This <i>does "
"not</i> enable notifications for the hosts in this servicegroup unless you "
"check the 'Enable for hosts too' option."
msgstr ""
"该命令<b>并不</B>启用服务组的状态检查通知除非你选择了同时使能服务组通知。"

#: cmd.c:2729
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for all "
"services in the specified servicegroup.  You will have to re-enable "
"notifications for"
msgstr ""
"该命令用于阻止特定服务组所有服务的通知。当你的指定服务组相关的服务可以向外发"
"出通知服务时，你不得不重新打开它。"

#: cmd.c:2730
msgid ""
"all services in this servicegroup before any alerts can be sent out in the "
"future.  This <i>does not</i> prevent notifications from being sent out "
"about the hosts in this servicegroup unless you check the 'Disable for hosts "
"too' option."
msgstr ""
"该命令<i>并不</B>阻止对特定服务组的检查通知除非你选择了同时阻止主机组通知。"

#: cmd.c:2734
msgid ""
"This command is used to enable notifications for all hosts in the specified "
"servicegroup.  Notifications will only be sent out for the"
msgstr ""
"该命令用于打开指定服务组上全部主机的通知。通知仅仅是当你设置出的主机状态产生"
"变化时才被发出。"

#: cmd.c:2735
msgid "host state types you defined in your host definitions."
msgstr ""
"该命令<b>并不</B>启用服务组的状态检查通知除非你选择了同时使能服务组通知。"

#: cmd.c:2739
msgid ""
"This command is used to prevent notifications from being sent out for all "
"hosts in the specified servicegroup.  You will have to re-enable "
"notifications for"
msgstr ""
"该命令用于阻止特定服务组上所有主机的通知。当你的指定服务组相关的主机可以向外"
"发出通知服务时，你不得不重新打开它。"

#: cmd.c:2740
msgid ""
"all hosts in this servicegroup before any alerts can be sent out in the "
"future."
msgstr ""
"该命令<i>并不</B>阻止对特定服务组的检查通知除非你选择了同时阻止服务组通知"

#: cmd.c:2744
msgid ""
"This command is used to enable active checks of all services in the "
"specified servicegroup.  This <i>does not</i> enable active checks of the "
"hosts in the servicegroup unless you check the 'Enable for hosts too' option."
msgstr ""
"该命令用于启用特定服务组上的所有服务检查。这个<B>将不会</B>对服务组进行检查除"
"非你选择了‘主机检查’使能选项。"

#: cmd.c:2748
msgid ""
"This command is used to disable active checks of all services in the "
"specified servicegroup.  This <i>does not</i> disable checks of the hosts in "
"the servicegroup unless you check the 'Disable for hosts too' option."
msgstr ""
"该命令用于禁止对特定服务组上的所有服务检查。服务禁止检查时将主要是对特定服务"
"故障时，当该服务被禁用后将不再产生报警。这<i>不会</i>停止对服务组的检查除非你"
"同时选择解除对服务组检查选项。"

#: cmd.c:2752
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for all hosts in a particular "
"servicegroup.  During the specified downtime, Nagios will not send "
"notifications out about the hosts."
msgstr ""
"该命令将设置对指定服务组内的主机设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，Nagios将"
"不会发送主机问题通知。"

#: cmd.c:2761
msgid ""
"This command is used to schedule downtime for all services in a particular "
"servicegroup.  During the specified downtime, Nagios will not send "
"notifications out about the services."
msgstr ""
"该命令将设置对指定服务组内的全部服务设置宕机计划时间段。在宕机时间段中，"
"Nagios将不会发送服务问题通知。"

#: cmd.c:2767
msgid ""
"Note that scheduling downtime for services does not automatically schedule "
"downtime for the hosts those services are associated with.  If you want to "
"also schedule downtime for all hosts in the servicegroup, check the "
"'Schedule downtime for hosts too' option."
msgstr "在宕机计划时间段外，Nagios将按计划进行检查并发出问题通知。"

#: cmd.c:2772
msgid "This command is used to send a custom notification about the specified"
msgstr ""
"该命令用于送出由客户定制的特定的告警。它可被用于在对一些特定的系统或服务的监"
"视状态下，当发生紧急情况时将你所需要的信息通知给管理员。"

#: cmd.c:2772
msgid ""
"Useful in emergencies when you need to notify admins of an issue regarding a "
"monitored system or service."
msgstr "在紧急情况下有用当你需要通知管理员关于监控系统或服务的问题"

#: cmd.c:2773
msgid ""
"Custom notifications normally follow the regular notification logic in "
"Nagios.  Selecting the <i>Forced</i> option will force the notification to "
"be sent out, regardless of the time restrictions, whether or not "
"notifications are enabled, etc.  Selecting the <i>Broadcast</i> option "
"causes the notification to be sent out to all normal (non-escalated) and "
"escalated contacts.  These options allow you to override the normal "
"notification logic if you need to get an important message out."
msgstr ""
"Nagios一般是在告警通知逻辑中来处理客户定制告警。在对象定义里选择<i>强制地"
"(Forced)</i>选项来强制送出定制的告警而不必顾及时间周期设置、通知告警是否使能"
"等等的设置。t选择<i>广播式地(Broadcast)</i>选项可以在全部正常情况下(非异常处"
"理)送出给联系人。这些选项通常可以覆盖你一般的报警逻辑里的设置而送出你所需要的"
"重要信息。"

#: cmd.c:2777
msgid "Sorry, but no information is available for this command."
msgstr "对不起,但没有信息可供此命令"

#: config.c:195 config.c:2463
msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

#: config.c:198 config.c:2466 statuswml.c:802 tac.c:1181 side.php:43
#: side.php:66
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: config.c:199 config.c:2467
msgid "Host Dependencies"
msgstr "主机依赖"

#: config.c:200 config.c:2468
msgid "Host Escalations"
msgstr "主机扩展"

#: config.c:201 config.c:2469 side.php:46
msgid "Host Groups"
msgstr "主机组"

#: config.c:202 config.c:2470 status.c:2547 statusmap.c:2026 statuswml.c:818
#: tac.c:1322 side.php:44 side.php:63
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: config.c:203 config.c:2471 side.php:53
msgid "Service Groups"
msgstr "服务组"

#: config.c:204 config.c:205 config.c:2472
msgid "Service Dependencies"
msgstr "服务依赖"

#: config.c:206 config.c:2474
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: config.c:207 config.c:2475
msgid "Contact Groups"
msgstr "联系人组"

#: config.c:208 config.c:2476
msgid "Timeperiods"
msgstr "时间范围"

#: config.c:209 config.c:2477
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: config.c:210
msgid "Command Expansion"
msgstr "命令扩充"

#: config.c:350 side.php:119
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: config.c:493 config.c:1560
msgid "Alias/Description"
msgstr "别名或描述"

#: config.c:494 statusmap.c:1969
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: config.c:495
msgid "Parent Hosts"
msgstr "上级主机"

#: config.c:496 config.c:1238
msgid "Max. Check Attempts"
msgstr "最大检查次数"

#: config.c:497
msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

#: config.c:498
msgid "Retry Interval"
msgstr "重试间隔"

#: config.c:499
msgid "Host Check Command"
msgstr "主机检查命令"

#: config.c:500 config.c:1242
msgid "Check Period"
msgstr "检查时间段"

#: config.c:501 config.c:1245
msgid "Obsess Over"
msgstr "Obsess Over"

#: config.c:502 config.c:1246
msgid "Enable Active Checks"
msgstr "开启主动检查"

#: config.c:503 config.c:1247
msgid "Enable Passive Checks"
msgstr "开启被动检查"

#: config.c:504 config.c:1248
msgid "Check Freshness"
msgstr "检查更新"

#: config.c:505 config.c:1249
msgid "Freshness Threshold"
msgstr "检查更新阀值"

#: config.c:506 config.c:1250
msgid "Default Contacts/Groups"
msgstr "默认联系人与联系人组"

#: config.c:507 config.c:1252 config.c:1906 config.c:2121
msgid "Notification Interval"
msgstr "通知间隔"

#: config.c:508 config.c:1253
msgid "First Notification Delay"
msgstr "首次通知延时"

#: config.c:509 config.c:1254
msgid "Notification Options"
msgstr "通知选项"

#: config.c:510 config.c:1255
msgid "Notification Period"
msgstr "通知时间范围"

#: config.c:511 config.c:1256 extinfo.c:1167 extinfo.c:1481
msgid "Event Handler"
msgstr "事件处理"

#: config.c:512 config.c:1257
msgid "Enable Event Handler"
msgstr "事件处理启用"

#: config.c:513 config.c:1258
msgid "Stalking Options"
msgstr "粘附选项"

#: config.c:514 config.c:1259
msgid "Enable Flap Detection"
msgstr "开启抖动监测"

#: config.c:515 config.c:1260
msgid "Low Flap Threshold"
msgstr "抖动低限阀值"

#: config.c:516 config.c:1261
msgid "High Flap Threshold"
msgstr "抖动高限阀值"

#: config.c:517 config.c:1262
msgid "Flap Detection Options"
msgstr "抖动检测选项"

#: config.c:518 config.c:1263
msgid "Process Performance Data"
msgstr "性能数据处理"

#: config.c:519 config.c:1264
msgid "Enable Failure Prediction"
msgstr "开启故障预测"

#: config.c:520 config.c:1265
msgid "Failure Prediction Options"
msgstr "故障预测选项"

#: config.c:521 config.c:826 config.c:901 config.c:1266 outages.c:367
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: config.c:522 config.c:827 config.c:902 config.c:1267
msgid "Notes URL"
msgstr "备注URL"

#: config.c:523 config.c:828 config.c:903 config.c:1268
msgid "Action URL"
msgstr "动作URL"

#: config.c:524
msgid "2-D Coords"
msgstr "平面坐标位置"

#: config.c:525
msgid "3-D Coords"
msgstr "3D坐标位置"

#: config.c:526
msgid "Statusmap Image"
msgstr "状态图签"

#: config.c:527
msgid "VRML Image"
msgstr "VRML图标"

#: config.c:528 config.c:1269
msgid "Logo Image"
msgstr "Logo图标"

#: config.c:529 config.c:1270
msgid "Image Alt"
msgstr "图签注解"

#: config.c:530 config.c:988 config.c:1271
msgid "Retention Options"
msgstr "状态保持选项"

#: config.c:600 config.c:1333
msgid "Auto-determined value"
msgstr "自动检测值"

#: config.c:627
msgid "<i>No Re-notification</I>"
msgstr "<i>不重新通知《/i>"

#: config.c:636 config.c:1044 config.c:2068 config.c:2187 status.c:5186
#: statusmap.c:1974 summary.c:370 tac.c:1183
msgid "Down"
msgstr "宕机"

#: config.c:639 config.c:688 config.c:724 config.c:728 config.c:781
#: config.c:1047 config.c:2072 config.c:2191 status.c:5190 statusmap.c:1981
#: summary.c:374 tac.c:1184
msgid "Unreachable"
msgstr "不可达"

#: config.c:643 config.c:1025 config.c:1051 config.c:1381 config.c:1987
#: config.c:2195
msgid "Recovery"
msgstr "恢复(RECOVERY)"

#: config.c:647 config.c:1029 config.c:1055 config.c:1385 tac.c:1528
#: tac.c:1538
msgid "Flapping"
msgstr "抖动(FLAPPING)"

#: config.c:651 config.c:1033 config.c:1059 config.c:1063 config.c:1389
#: side.php:115
msgid "Downtime"
msgstr "停机时间表"

#: config.c:681 config.c:684 config.c:717 config.c:720 config.c:2064
#: status.c:5182 statusmap.c:1988 summary.c:366 tac.c:1185
#, c-format
msgid "Up"
msgstr "运行"

#: config.c:708 config.c:1441 config.c:1448
msgid "Program-wide value"
msgstr "程序配置值"

#: config.c:784 config.c:1119 config.c:1508
msgid "Non-Status Information"
msgstr "无状态信息"

#: config.c:815 status.c:1380 status.c:2019 status.c:3475 status.c:3856
#: status.c:3875 status.c:4417
msgid "Host Group"
msgstr "主机组"

#: config.c:823 config.c:898 config.c:1160
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: config.c:824 config.c:899 config.c:1161 config.c:1237 config.c:1902
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: config.c:825
msgid "Host Members"
msgstr "主机成员"

#: config.c:890 status.c:1374 status.c:2418 status.c:2619 status.c:2638
msgid "Service Group"
msgstr "服务组"

#: config.c:900
msgid "Service Members"
msgstr "服务成员"

#: config.c:969 notifications.c:197 notifications.c:536
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: config.c:978
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人名"

#: config.c:979 statusmap.c:1968
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: config.c:980
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: config.c:981
msgid "Pager Address/Number"
msgstr "拷机/地址"

#: config.c:982
msgid "Service Notification Options"
msgstr "服务通知选项"

#: config.c:983
msgid "Host Notification Options"
msgstr "主机通知选项"

#: config.c:984
msgid "Service Notification Period"
msgstr "服务通知持续时间"

#: config.c:985
msgid "Host Notification Period"
msgstr "主机通知持续时间"

#: config.c:986
msgid "Service Notification Commands"
msgstr "服务通知命令"

#: config.c:987
msgid "Host Notification Commands"
msgstr "主机通知命令"

#: config.c:1014 config.c:1017 config.c:1370 config.c:1373 config.c:1424
#: config.c:1464 config.c:1849 config.c:1979 status.c:5301 summary.c:393
#: tac.c:1327
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: config.c:1021 config.c:1377 config.c:1428 config.c:1468 config.c:1853
#: config.c:1983 status.c:5309 summary.c:397 tac.c:1325
msgid "Critical"
msgstr "紧急"

#: config.c:1151
msgid "Contact Group"
msgstr "联系人组"

#: config.c:1162
msgid "Contact Members"
msgstr "成员"

#: config.c:1239
msgid "Normal Check Interval"
msgstr "正常的检查间隔"

#: config.c:1240
msgid "Retry Check Interal"
msgstr "重试检查区间"

#: config.c:1241
msgid "Check Command"
msgstr "检查命令"

#: config.c:1243
msgid "Parallelize"
msgstr "并行"

#: config.c:1244
msgid "Volatile"
msgstr "可变性服务"

#: config.c:1251 statuswml.c:522
msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

#: config.c:1417 config.c:1457 config.c:1841 status.c:5297 summary.c:385
#: tac.c:1328
#, c-format
msgid "Ok"
msgstr "正常(OK)"

#: config.c:1420 config.c:1460 config.c:1845 config.c:1975 status.c:5305
#: summary.c:389 tac.c:1326
msgid "Warning"
msgstr "告警"

#: config.c:1505 extinfo.c:1082 extinfo.c:1394 status.c:2114 statusmap.c:1994
msgid "Status Information"
msgstr "状态信息"

#: config.c:1551
msgid "Time Period"
msgstr "时间范围"

#: config.c:1559 statusmap.c:1967
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: config.c:1561
msgid "Exclusions"
msgstr "不包含"

#: config.c:1562
msgid "Days/Dates"
msgstr "周期/日期"

#: config.c:1563
msgid "Times"
msgstr "时间"

#: config.c:1736
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: config.c:1741
msgid "Command Name"
msgstr "命令名"

#: config.c:1741
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: config.c:1783
msgid "Service Dependencie"
msgstr "服务依赖"

#: config.c:1791
msgid "Dependent Service"
msgstr "依赖的服务"

#: config.c:1792
msgid "Master Service"
msgstr "主服务"

#: config.c:1799 config.c:2028
msgid "Dependency Type"
msgstr "依赖类型"

#: config.c:1800 config.c:2029
msgid "Dependency Period"
msgstr "依赖过程"

#: config.c:1801 config.c:2030
msgid "Dependency Failure Options"
msgstr "依赖失败选项"

#: config.c:1857 config.c:2076 status.c:1211 status.c:5178 status.c:5293
#: statusmap.c:1991 tac.c:1186 tac.c:1329
msgid "Pending"
msgstr "未决"

#: config.c:1890
msgid "Service Escalation"
msgstr "服务扩展"

#: config.c:1903 config.c:2118
msgid "Contacts/Groups"
msgstr "联系人组"

#: config.c:1904 config.c:2119
msgid "First Notification"
msgstr "首先通知"

#: config.c:1905 config.c:2120 extinfo.c:1118 extinfo.c:1430
msgid "Last Notification"
msgstr "最后通知"

#: config.c:1907 config.c:2122
msgid "Escalation Period"
msgstr "扩展持续时间"

#: config.c:1908 config.c:2123
msgid "Escalation Options"
msgstr "扩展选项"

#: config.c:1952 config.c:2164
msgid "Infinity"
msgstr "无限"

#: config.c:1960 config.c:2172
msgid "Notify Only Once (No Re-notification)"
msgstr "一次(不重复通知)"

#: config.c:2018
msgid "Host Dependencie"
msgstr "主机依赖"

#: config.c:2026
msgid "Dependent Host"
msgstr "依赖主机"

#: config.c:2027
msgid "Master Host"
msgstr "上级主机"

#: config.c:2109
msgid "Host Escalation"
msgstr "主机扩展"

#: config.c:2216
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view the configuration "
"information you requested..."
msgstr "无权查看配置信息"

#: config.c:2217 extinfo.c:803 extinfo.c:1006 extinfo.c:1313 extinfo.c:1646
#: extinfo.c:1741 extinfo.c:2796 outages.c:339 showlog.c:322 status.c:1938
#: status.c:2374 status.c:2513 status.c:2685 status.c:3246 status.c:3570
#: status.c:3922 status.c:4473
msgid ""
"If you believe this is an error, check the HTTP server authentication "
"requirements for accessing this CGI<br>and check the authorization options "
"in your CGI configuration file."
msgstr "请检查HTTP服务器对该CGI的认证设置"

#: config.c:2436
msgid ""
"Enter the command_check definition from a host or service definition and "
"press Go to see the expansion of the command"
msgstr "输入的命令检查定义从主机或服务定义，去看命令的扩张"

#: config.c:2454
msgid "Select Type of Config Data You Wish To View"
msgstr "选择要查看的配置数据类型"

#: config.c:2473
msgid "Service Escalations"
msgstr "服务扩展"

#: config.c:2482
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: extinfo.c:281
msgid "View Information For This Host"
msgstr "查看主机的信息"

#: extinfo.c:283 histogram.c:355 statusmap.c:641 trends.c:465
msgid "View Status Detail For This Host"
msgstr "查看主机的详细状态"

#: extinfo.c:292 histogram.c:354
msgid "View Availability Report For This Host"
msgstr "查看主机的可用性报告"

#: extinfo.c:294
msgid "Manage This Host"
msgstr "管理该主机"

#: extinfo.c:308 histogram.c:365 trends.c:472
msgid "View Availability Report For This Service"
msgstr "查看服务的可用性报告"

#: extinfo.c:313
msgid "View Status Detail For This Hostgroup"
msgstr "查看主机组的详细状态"

#: extinfo.c:314
msgid "View Status Overview For This Hostgroup"
msgstr "查看主机组的简要状态"

#: extinfo.c:315
msgid "View Status Grid For This Hostgroup"
msgstr "查看主机组的状态网格"

#: extinfo.c:316
msgid "View Availability For This Hostgroup"
msgstr "查看主机组的可用性报告"

#: extinfo.c:319
msgid "View Status Detail For This Servicegroup"
msgstr "查看服务组的详细状态"

#: extinfo.c:320
msgid "View Status Overview For This Servicegroup"
msgstr "查看服务组的简要状态"

#: extinfo.c:321
msgid "View Status Grid For This Servicegroup"
msgstr "查看服务组的状态网格"

#: extinfo.c:322 extinfo.c:324
msgid "View Availability For This Servicegroup"
msgstr "查看服务组的可用性报告"

#: extinfo.c:349 extinfo.c:368
msgid "Member of"
msgstr "属于"

#: extinfo.c:379
msgid "No servicegroups."
msgstr "无该服务组"

#: extinfo.c:454 extinfo.c:499 extinfo.c:507 extinfo.c:519 extinfo.c:525
msgid "Extra Actions"
msgstr "额外的动作"

#: extinfo.c:465 extinfo.c:479 extinfo.c:487
msgid "Extra Notes"
msgstr "额外的注释信息"

#: extinfo.c:802 extinfo.c:2795
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view process "
"information..."
msgstr "无权限获取进程信息。"

#: extinfo.c:814
msgid "Process Information"
msgstr "进程信息"

#: extinfo.c:821
msgid "Program Version"
msgstr "程序版本号"

#: extinfo.c:825 extinfo.c:832
msgid "Program Start Time"
msgstr "程序开始时间"

#: extinfo.c:836
msgid "Last External Command Check"
msgstr "最近的命令检查"

#: extinfo.c:840
msgid "Last Log File Rotation"
msgstr "最近的日志回转"

#: extinfo.c:846 status.c:5252 status.c:5373
msgid "Notifications Enabled"
msgstr "通知的启用状态"

#: extinfo.c:849
msgid "Service Checks Being Executed"
msgstr "服务检查是否执行"

#: extinfo.c:852
msgid "Passive Service Checks Being Accepted"
msgstr "被动服务检查是否接受"

#: extinfo.c:855
msgid "Host Checks Being Executed"
msgstr "主机检查是否执行"

#: extinfo.c:858
msgid "Passive Host Checks Being Accepted"
msgstr "被动主机检查是否接受"

#: extinfo.c:861
msgid "Event Handlers Enabled"
msgstr "事件处理是否启用"

#: extinfo.c:864
msgid "Obsessing Over Services"
msgstr "Obsessing Over服务"

#: extinfo.c:867
msgid "Obsessing Over Hosts"
msgstr "Obsessing Over主机"

#: extinfo.c:870 status.c:5236 status.c:5357
msgid "Flap Detection Enabled"
msgstr "抖动监测是否启用"

#: extinfo.c:874
msgid "Failure Prediction Enabled"
msgstr "故障预测是否启用"

#: extinfo.c:878
msgid "Performance Data Being Processed"
msgstr "性能数据是否开始处理"

#: extinfo.c:882
msgid "Running As A Daemon"
msgstr "后台运行"

#: extinfo.c:892 statuswml.c:510
msgid "Process Commands"
msgstr "进程命令"

#: extinfo.c:964 extinfo.c:1261 extinfo.c:1602 extinfo.c:1703 extinfo.c:1796
msgid ""
"It appears as though Nagios is not running, so commands are temporarily "
"unavailable..."
msgstr "Nagios未运行，命令暂时无效。"

#: extinfo.c:967
msgid ""
"Hint: It looks as though you have not defined a command for checking the "
"process state by supplying a value for the <b>nagios_check_command</b> "
"option in the CGI configuration file.<BR>"
msgstr ""
"提示:没有定义用于进程状态检查的命令。请检查CGI配置文件里的"
"<b>nagios_check_command</b>选项。<BR>"

#: extinfo.c:968
msgid ""
"Read the documentation for more information on checking the status of the "
"Nagios process in the CGIs."
msgstr "参考文档中相关部分。<BR>"

#: extinfo.c:1005
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information for this "
"host..."
msgstr "无权查看该主机信息。"

#: extinfo.c:1016
msgid "Error: Host Not Found!"
msgstr "错误: 主机不存在。"

#: extinfo.c:1020
msgid "Error: Host Status Information Not Found!"
msgstr "错误: 主机状态信息不存在。"

#: extinfo.c:1031
msgid "Host State Information"
msgstr "主机状态信息"

#: extinfo.c:1034
msgid ""
"This host has not yet been checked, so status information is not available."
msgstr "该主机尚未检查，状态信息不存在。"

#: extinfo.c:1080
msgid "Host Status"
msgstr "主机状态"

#: extinfo.c:1093 extinfo.c:1405
msgid "Performance Data"
msgstr "性能数据"

#: extinfo.c:1095 extinfo.c:1407
msgid "Current Attempt"
msgstr "当前尝试次数"

#: extinfo.c:1099 extinfo.c:1411
msgid "Last Check Time"
msgstr "最近检查时间"

#: extinfo.c:1101 extinfo.c:1413
msgid "Check Type"
msgstr "检测类型"

#: extinfo.c:1103 extinfo.c:1415
msgid "Check Latency / Duration"
msgstr "检测等待时间／检测时延"

#: extinfo.c:1112
msgid "Next Scheduled Active Check"
msgstr "下一次计划主动式检测时间"

#: extinfo.c:1115 extinfo.c:1427
msgid "Last State Change"
msgstr "最后一次检测状态变化时间"

#: extinfo.c:1120
msgid "Is This Host Flapping"
msgstr "抖动是否执行"

#: extinfo.c:1127 extinfo.c:1439 status.c:5200 status.c:5321
msgid "In Scheduled Downtime"
msgstr "处于计划宕机时间内"

#: extinfo.c:1146 extinfo.c:1458
msgid "Last Update"
msgstr "最近更新"

#: extinfo.c:1159 extinfo.c:1473 extinfo.c:2836 status.c:5268 status.c:5389
#: tac.c:1507
msgid "Active Checks"
msgstr "开启主动检查"

#: extinfo.c:1161 extinfo.c:1475 status.c:5264 status.c:5385 tac.c:1508
msgid "Passive Checks"
msgstr "开启被动检查"

#: extinfo.c:1163 extinfo.c:1477
msgid "Obsessing"
msgstr "Obsessing"

#: extinfo.c:1165 extinfo.c:1479 tac.c:1505 tac.c:1506 side.php:103
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: extinfo.c:1169 extinfo.c:1483 tac.c:1504
msgid "Flap Detection"
msgstr "抖动监测"

#: extinfo.c:1186 statuswml.c:950 statuswml.c:959
msgid "Host Commands"
msgstr "主机命令"

#: extinfo.c:1262 extinfo.c:1603 extinfo.c:1704 extinfo.c:1797
msgid "view Nagios process information"
msgstr "查看Nagios进程信息"

#: extinfo.c:1312
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information for this "
"service..."
msgstr "无权获取服务信息"

#: extinfo.c:1323
msgid "Error: Service Not Found!"
msgstr "错误: 服务不存在。"

#: extinfo.c:1327
msgid "Error: Service Status Not Found!"
msgstr "错误: 服务状态不存在。"

#: extinfo.c:1338
msgid "Service State Information"
msgstr "服务状态信息"

#: extinfo.c:1341
msgid ""
"This service has not yet been checked, so status information is not "
"available."
msgstr "该服务未被检测，状态信息不可用。"

#: extinfo.c:1392 side.php:38
msgid "Current Status"
msgstr "当前的状态"

#: extinfo.c:1424
msgid "Next Scheduled Check"
msgstr "下次检测计划检测时间"

#: extinfo.c:1432
msgid "Is This Service Flapping"
msgstr "抖动是否执行"

#: extinfo.c:1503 statuswml.c:1176
msgid "Service Commands"
msgstr "服务命令"

#: extinfo.c:1514
msgid "Disable active checks of this service"
msgstr "禁用该服务的主动检查"

#: extinfo.c:1518
msgid "Enable active checks of this service"
msgstr "启用该服务的主动检查"

#: extinfo.c:1521
msgid "Re-schedule the next check of this service"
msgstr "重新定制下一次服务检测时间"

#: extinfo.c:1525
msgid "Submit passive check result for this service"
msgstr "提交该服务的被动检查结果"

#: extinfo.c:1528
msgid "Stop accepting passive checks for this service"
msgstr "停止接受该服务的被动检测结果"

#: extinfo.c:1532
msgid "Start accepting passive checks for this service"
msgstr "开始该服务的接受被动检查"

#: extinfo.c:1537
msgid "Stop obsessing over this service"
msgstr "停止该服务的Obsessing Over"

#: extinfo.c:1541
msgid "Start obsessing over this service"
msgstr "开始该服务的Obsessing Over"

#: extinfo.c:1547
msgid "Acknowledge this service problem"
msgstr "问题确认"

#: extinfo.c:1551
msgid "Remove problem acknowledgement"
msgstr "取消问题确认"

#: extinfo.c:1556
msgid "Disable notifications for this service"
msgstr "禁用该服务的通知"

#: extinfo.c:1559
msgid "Delay next service notification"
msgstr "延期下一次服务通知"

#: extinfo.c:1564
msgid "Enable notifications for this service"
msgstr "启用该服务通知"

#: extinfo.c:1568
msgid "Send custom service notification"
msgstr "发送客户定制服务告警"

#: extinfo.c:1571
msgid "Schedule downtime for this service"
msgstr "安排该服务的宕机时间"

#: extinfo.c:1580
msgid "Disable event handler for this service"
msgstr "禁用该服务的事件处理"

#: extinfo.c:1584
msgid "Enable event handler for this service"
msgstr "启用该服务的事件处理"

#: extinfo.c:1589
msgid "Disable flap detection for this service"
msgstr "禁用该服务的抖动监测"

#: extinfo.c:1593
msgid "Enable flap detection for this service"
msgstr "启用该服务的抖动监测"

#: extinfo.c:1645
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information for this "
"hostgroup..."
msgstr "无权访问主机组信息"

#: extinfo.c:1653
msgid "Error: Hostgroup Not Found!"
msgstr "错误: 主机组不存在。"

#: extinfo.c:1669
msgid "Hostgroup Commands"
msgstr "主机组命令"

#: extinfo.c:1740
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information for this "
"servicegroup..."
msgstr "无权访问服务组信息"

#: extinfo.c:1749
msgid "Error: Servicegroup Not Found!"
msgstr "错误: 服务组不存在。"

#: extinfo.c:1765
msgid "Servicegroup Commands"
msgstr "服务组命令"

#: extinfo.c:1845
msgid "Host Comments"
msgstr "主机注释"

#: extinfo.c:1849
msgid "Add a new host comment"
msgstr "增加新注释"

#: extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
msgid "Entry Time"
msgstr "时间"

#: extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557
msgid "Expires"
msgstr "过期时间"

#: extinfo.c:1854 extinfo.c:1925 extinfo.c:2557 extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
#: extinfo.c:2836 outages.c:367 status.c:3607
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: extinfo.c:1907
msgid "There are no host comments"
msgstr "主机的注释不存在"

#: extinfo.c:1916
msgid "Service Comments"
msgstr "服务注释"

#: extinfo.c:1920
msgid "Add a new service comment"
msgstr "增加新注释"

#: extinfo.c:1979
msgid "There are no service comments"
msgstr "服务的注释不存在"

#: extinfo.c:2264 extinfo.c:2313 extinfo.c:2355 extinfo.c:2404
msgid "Time Frame"
msgstr "时间框"

#: extinfo.c:2264 extinfo.c:2313
msgid "Services Checked"
msgstr "服务检查"

#: extinfo.c:2265 extinfo.c:2314 extinfo.c:2315 extinfo.c:2405 extinfo.c:2406
#: extinfo.c:2407
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: extinfo.c:2266 extinfo.c:2267 extinfo.c:2316 extinfo.c:2356 extinfo.c:2357
#: extinfo.c:2358
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: extinfo.c:2268 extinfo.c:2317 extinfo.c:2359 extinfo.c:2408
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: extinfo.c:2269 extinfo.c:2318 extinfo.c:2360 extinfo.c:2409
msgid "Since program start"
msgstr "自程序启动以来"

#: extinfo.c:2281 extinfo.c:2330 extinfo.c:2372
msgid "Metric"
msgstr "公尺"

#: extinfo.c:2281 extinfo.c:2330 extinfo.c:2372
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: extinfo.c:2281 extinfo.c:2330 extinfo.c:2372
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: extinfo.c:2283 extinfo.c:2374
msgid "Check Execution Time"
msgstr "检查执行时间"

#: extinfo.c:2285 extinfo.c:2376
msgid "Check Latency"
msgstr "检查反应时间"

#: extinfo.c:2287 extinfo.c:2331 extinfo.c:2344 extinfo.c:2378
msgid "Percent State Change"
msgstr "状态变化率"

#: extinfo.c:2301
msgid "Services Passively Checked"
msgstr "开启被动检查"

#: extinfo.c:2355 extinfo.c:2404
msgid "Hosts Checked"
msgstr "主机检查"

#: extinfo.c:2392
msgid "Hosts Passively Checked"
msgstr "被动主机检查"

#: extinfo.c:2436
msgid "Check Statistics"
msgstr "检测统计"

#: extinfo.c:2444
msgid "Last 1 Min"
msgstr "1分钟前"

#: extinfo.c:2444
msgid "Last 5 Min"
msgstr "5分钟前"

#: extinfo.c:2444
msgid "Last 15 Min"
msgstr "15分钟前"

#: extinfo.c:2445
msgid "Active Scheduled Host Checks"
msgstr "主动式计划主机检测"

#: extinfo.c:2446
msgid "Active On-Demand Host Checks"
msgstr "主动式按需主机检测"

#: extinfo.c:2447
msgid "Parallel Host Checks"
msgstr "并行主机检测"

#: extinfo.c:2448
msgid "Serial Host Checks"
msgstr "串行主机检测"

#: extinfo.c:2449
msgid "Cached Host Checks"
msgstr "主动式缓存式主机检测"

#: extinfo.c:2450
msgid "Passive Host Checks"
msgstr "被动式主机检测"

#: extinfo.c:2452
msgid "Active Scheduled Service Checks"
msgstr "主动式计划服务检测"

#: extinfo.c:2453
msgid "Active On-Demand Service Checks"
msgstr "主动式按需服务检测"

#: extinfo.c:2454
msgid "Cached Service Checks"
msgstr "主动缓存式服务检测"

#: extinfo.c:2455
msgid "Passive Service Checks"
msgstr "被动式服务检测"

#: extinfo.c:2457 extinfo.c:2480
msgid "External Commands"
msgstr "外部命令"

#: extinfo.c:2471
msgid "Buffer Usage"
msgstr "缓冲区利用率"

#: extinfo.c:2479
msgid "In Use"
msgstr "在用"

#: extinfo.c:2479
msgid "Max Used"
msgstr "最大可用数"

#: extinfo.c:2479
msgid "Total Available"
msgstr "总量"

#: extinfo.c:2528 side.php:114
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: extinfo.c:2539
msgid "Add a new comment"
msgstr "增加新注释"

#: extinfo.c:2548
msgid "Delete all comments"
msgstr "删除所有注释"

#: extinfo.c:2638
msgid "Host Downtime"
msgstr "主机计划停机时间"

#: extinfo.c:2638
msgid "Service Downtime"
msgstr "服务计划停机时间"

#: extinfo.c:2642
msgid "Scheduled Host Downtime"
msgstr "主机预定的宕机时间配置"

#: extinfo.c:2646
msgid "Schedule host downtime"
msgstr "主机预定的宕机时间配置"

#: extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
msgid "Downtime ID"
msgstr "宕机时间ID"

#: extinfo.c:2651 extinfo.c:2719
msgid "Trigger ID"
msgstr "触发者ID"

#: extinfo.c:2701
msgid "There are no hosts with scheduled downtime"
msgstr "宕机时间安排好的主机不存在"

#: extinfo.c:2710
msgid "Scheduled Service Downtime"
msgstr "服务预定的宕机时间配置"

#: extinfo.c:2714
msgid "Schedule service downtime"
msgstr "服务预定的宕机时间配置"

#: extinfo.c:2771
msgid "There are no services with scheduled downtime"
msgstr "宕机时间安排好的服务不存在"

#: extinfo.c:2805 status.c:1385 status.c:2023
msgid "Entries sorted by"
msgstr "排序"

#: extinfo.c:2807 status.c:1387 status.c:2025
msgid "host name"
msgstr "主机名"

#: extinfo.c:2809 status.c:1389
msgid "service name"
msgstr "服务"

#: extinfo.c:2811 status.c:1391
msgid "service status"
msgstr "服务状态"

#: extinfo.c:2813 status.c:1394 status.c:2031
msgid "last check time"
msgstr "最近检查时间"

#: extinfo.c:2815
msgid "next check time"
msgstr "下次检查时间"

#: extinfo.c:2831 status.c:2110 statuswml.c:914 statuswml.c:1131
msgid "Last Check"
msgstr "最近检查"

#: extinfo.c:2833
msgid "Next Check"
msgstr "下一次检查"

#: extinfo.c:2887 extinfo.c:2929
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: extinfo.c:2892 extinfo.c:2934
msgid "Freshness"
msgstr "刷新"

#: extinfo.c:2894 extinfo.c:2936
msgid "Orphan"
msgstr "孤立"

#: histogram.c:356 history.c:174
msgid "View History For This Host"
msgstr "查看该主机的历史"

#: histogram.c:367 notifications.c:168
msgid "View History For This Service"
msgstr "查看该服务的历史"

#: histogram.c:414 trends.c:564 trends.c:990
msgid "Report period"
msgstr "报告期"

#: histogram.c:414
msgid "Assume state retention"
msgstr "假设状态保留"

#: histogram.c:424 trends.c:567
msgid "Current time range"
msgstr "当前时间范围"

#: histogram.c:430 histogram.c:809 summary.c:526 trends.c:573 trends.c:998
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: histogram.c:435 histogram.c:814 summary.c:531 summary.c:532 trends.c:578
#: trends.c:1003
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: histogram.c:444
msgid "Breakdown type"
msgstr "细分类型"

#: histogram.c:444
msgid "Initial states logged"
msgstr "初始状态记录"

#: histogram.c:447 histogram.c:876
msgid "Month"
msgstr "按每月"

#: histogram.c:448 histogram.c:877
msgid "Day of the Month"
msgstr "按月"

#: histogram.c:449 histogram.c:878
msgid "Day of the Week"
msgstr "按周"

#: histogram.c:450 histogram.c:879
msgid "Hour of the Day"
msgstr "按小时"

#: histogram.c:459
msgid "Events to graph"
msgstr "事件到图"

#: histogram.c:459
msgid "Ignore repeated states"
msgstr "忽略重复状态"

#: histogram.c:463 histogram.c:887
msgid "All host events"
msgstr "主机的所有的事件"

#: histogram.c:464 histogram.c:888
msgid "Host problem events"
msgstr "主机的故障状态"

#: histogram.c:465 histogram.c:889
msgid "Host up events"
msgstr "主机的运行状态"

#: histogram.c:466 histogram.c:890
msgid "Host down events"
msgstr "主机的宕机状态"

#: histogram.c:467 histogram.c:891
msgid "Host unreachable events"
msgstr "主机的不可达状态"

#: histogram.c:470 histogram.c:894
msgid "All service events"
msgstr "服务的所有的事件"

#: histogram.c:471 histogram.c:895
msgid "Service problem events"
msgstr "服务的故障状态"

#: histogram.c:472 histogram.c:896
msgid "Service ok events"
msgstr "服务的正常状态"

#: histogram.c:473 histogram.c:897
msgid "Service warning events"
msgstr "服务的告警状态"

#: histogram.c:474 histogram.c:898
msgid "Service unknown events"
msgstr "服务的未知状态"

#: histogram.c:475 histogram.c:899
msgid "Service critical events"
msgstr "服务的紧急状态"

#: histogram.c:485
msgid "State types to graph"
msgstr "状态类型到图"

#: histogram.c:488 histogram.c:907 history.c:227
msgid "Hard states"
msgstr "硬件状态"

#: histogram.c:489 histogram.c:908 history.c:226
msgid "Soft states"
msgstr "软件状态"

#: histogram.c:490 histogram.c:909
msgid "Hard and soft states"
msgstr "软硬件状态"

#: histogram.c:611
msgid "Done reading archived state data."
msgstr "获取归档状态数据完成。"

#: histogram.c:628 trends.c:720 trends.c:745
msgid "Error: Could not allocate memory for image"
msgstr "错误: 无法为图像分配内存。"

#: histogram.c:650
msgid "Starting to graph data"
msgstr "开始图像数据"

#: histogram.c:657
msgid "Done graphing data."
msgstr "完成图像数据。"

#: histogram.c:847 trends.c:1036
msgid "End Date (Inclusive)"
msgstr "结束时间(含)"

#: histogram.c:873
msgid "Statistics Breakdown"
msgstr "细分类型"

#: histogram.c:883
msgid "Events To Graph"
msgstr "事件到图"

#: histogram.c:904
msgid "State Types To Graph"
msgstr "状态类型到图"

#: histogram.c:921
msgid "Initial States Logged"
msgstr "细分类型"

#: histogram.c:929
msgid "Ignore Repeated States"
msgstr "忽略重复状态"

#: histogram.c:937 trends.c:1124
msgid "Create Report"
msgstr "生成报告"

#: histogram.c:1010
msgid "Nagios Histogram"
msgstr "报告图"

#: histogram.c:1626
msgid "Starting to draw Y grid lines"
msgstr "开始画Y坐标轴"

#: histogram.c:1724
msgid "About to starting graphing"
msgstr "准备开始画图"

#: histogram.c:1762
msgid "Done graphing HOST UP states"
msgstr "主机运行状态图画完"

#: histogram.c:1796
msgid "Done graphing HOST DOWN states"
msgstr "主机宕机状态图画完"

#: histogram.c:1830
msgid "Done graphing HOST UNREACHABLE states"
msgstr "主机不可达状态图画完"

#: histogram.c:1960
msgid "Done graphing states"
msgstr "状态图画完"

#: histogram.c:2046
msgid "Recording a program start"
msgstr "记录程序开始于"

#: histogram.c:2082
msgid "Skipping state"
msgstr "跳过状态"

#: histogram.c:2094
msgid "Skipping state (not a new state)"
msgstr "跳过状态(不是新状态)"

#: histogram.c:2156
msgid "Determining archives to use"
msgstr "判断当前使用的文档"

#: histogram.c:2171 trends.c:2466
msgid "Oldest archive"
msgstr "最旧的文档"

#: histogram.c:2172 trends.c:2467
msgid "Newest archive"
msgstr "最新的文档"

#: histogram.c:2182 trends.c:2477
msgid "Current archive"
msgstr "当前文档"

#: history.c:160 notifications.c:159
msgid "View Status Detail For"
msgstr "的详细状态"

#: history.c:161 status.c:342
msgid "View Notifications For"
msgstr "的通知信息"

#: history.c:176 notifications.c:174 status.c:420 statusmap.c:649
#: statusmap.c:731 tac.c:960 trends.c:480
msgid "print current page"
msgstr "打印当前页"

#: history.c:190 notifications.c:189
msgid "All Hosts and Services"
msgstr "所有的主机及服务"

#: history.c:220
msgid "State type options"
msgstr "状态类型"

#: history.c:225
msgid "All state types"
msgstr "所有的状态"

#: history.c:232
msgid "History detail level for"
msgstr "历史详细级别"

#: history.c:243
msgid "All alerts"
msgstr "所有的报警"

#: history.c:244
msgid "All service alerts"
msgstr "所有的服务报警"

#: history.c:246
msgid "All host alerts"
msgstr "所有的主机报警"

#: history.c:247 notifications.c:242
msgid "Service warning"
msgstr "服务的告警状态"

#: history.c:248 notifications.c:243
msgid "Service unknown"
msgstr "服务的未知状态"

#: history.c:249 notifications.c:244
msgid "Service critical"
msgstr "服务的紧急状态"

#: history.c:250 notifications.c:245
msgid "Service recovery"
msgstr "服务的恢复状态(RECOVERY)"

#: history.c:252 notifications.c:250
msgid "Host down"
msgstr "主机的宕机状态"

#: history.c:253 notifications.c:251
msgid "Host unreachable"
msgstr "主机的不可达状态"

#: history.c:254 notifications.c:252
msgid "Host recovery"
msgstr "主机的恢复状态(RECOVERY)"

#: history.c:260
msgid "Hide Flapping Alerts"
msgstr "隐藏心跳监测报警"

#: history.c:263
msgid "Hide Downtime Alerts"
msgstr "隐藏宕机时间报警"

#: history.c:267
msgid "Hide Process Messages"
msgstr "隐藏进程消息"

#: history.c:270 notifications.c:258
msgid "Older Entries First"
msgstr "旧的数据项优先"

#: history.c:334
msgid "Nagios History"
msgstr "历史"

#: history.c:525
msgid ""
"Not enough memory to reverse log file - displaying history in natural "
"order..."
msgstr "没有足够内存保留内存文件，历史记录用原有顺序显示。"

#: history.c:528 history.c:538 notifications.c:512 notifications.c:522
#, c-format
msgid "Error: Cannot open log file '%s' for reading!"
msgstr "错误: 无法打开日志文件进行读。"

#: history.c:959
msgid "No history information was found"
msgstr "没有发现历史信息"

#: history.c:961 notifications.c:770
msgid "for this host"
msgstr "该主机的"

#: history.c:963
#, c-format
msgid "for this service "
msgstr "该服务的"

#: notifications.c:160 status.c:341
msgid "View History For"
msgstr "查看历史记录："

#: notifications.c:195
#, c-format
msgid "All Contacts"
msgstr "所有的联系人"

#: notifications.c:229
msgid "Notification detail level for this service"
msgstr "该服务的通知详细级别"

#: notifications.c:231
msgid "Notification detail level for"
msgstr "的通知详细级别"

#: notifications.c:235
msgid "All notifications"
msgstr "所有的通知"

#: notifications.c:237
msgid "All service notifications"
msgstr "所有的服务"

#: notifications.c:238
msgid "All host notifications"
msgstr "所有的主机"

#: notifications.c:240
msgid "Service custom"
msgstr "客户定制"

#: notifications.c:241
msgid "Service acknowledgements"
msgstr "服务确认"

#: notifications.c:246
msgid "Service flapping"
msgstr "服务抖动"

#: notifications.c:248
msgid "Host custom"
msgstr "主机定制"

#: notifications.c:249
msgid "Host acknowledgements"
msgstr "主机确认"

#: notifications.c:253
msgid "Host flapping"
msgstr "主机抖动"

#: notifications.c:509
msgid ""
"Not enough memory to reverse log file - displaying notifications in natural "
"order..."
msgstr "没有足够内存保留内存文件，历史记录用原有顺序显示。"

#: notifications.c:537
msgid "Notification Command"
msgstr "通知命令"

#: notifications.c:538 summary.c:1758
msgid "Information"
msgstr "状态"

#: notifications.c:763
msgid "No notifications have been recorded"
msgstr "没有通知记录"

#: notifications.c:766
msgid "for this service"
msgstr "该服务的"

#: notifications.c:768
msgid "for this contact"
msgstr "该联系人的"

#: outages.c:234 tac.c:1061 side.php:68
msgid "Network Outages"
msgstr "网络故障"

#: outages.c:338
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information you "
"requested..."
msgstr "无权查看所请求的信息"

#: outages.c:363 tac.c:1084
msgid "Blocking Outages"
msgstr "网络故障"

#: outages.c:367
msgid "Severity"
msgstr "严重"

#: outages.c:367 statusmap.c:2004
msgid "State Duration"
msgstr "持续时间"

#: outages.c:367
msgid "Hosts Affected"
msgstr "受影响的主机数"

#: outages.c:367
msgid "Services Affected"
msgstr "受影响的服务数"

#: outages.c:457
msgid "Blocking Outages Displayed"
msgstr "个网络故障"

#: showlog.c:208
msgid "Nagios Log File"
msgstr "日志文件"

#: showlog.c:321
msgid "It appears as though you do not have permission to view the log file..."
msgstr "无权查看日志文件"

#: showlog.c:348
#, c-format
msgid "Error: Could not open log file '%s' for reading!"
msgstr "错误: 无法打开日志文件进行读。"

#: status.c:344
msgid "View Service Status Detail For All Hosts"
msgstr "所有主机的服务详细状态"

#: status.c:346 status.c:352
msgid "View Host Status Detail For All Hosts"
msgstr "所有主机的主机详细状态"

#: status.c:354
msgid "View Status Overview For This Service Group"
msgstr "该服务组的概要状态"

#: status.c:356
msgid "View Status Summary For This Service Group"
msgstr "该服务组的汇总状态"

#: status.c:358
msgid "View Service Status Grid For This Service Group"
msgstr "该服务组的服务状态表"

#: status.c:361 status.c:372
msgid "View Service Status Detail For All Service Groups"
msgstr "所有服务组的服务详细状态"

#: status.c:363 status.c:374
msgid "View Status Overview For All Service Groups"
msgstr "所有服务组的概要状态"

#: status.c:365 status.c:367 status.c:376
msgid "View Status Summary For All Service Groups"
msgstr "所有服务组的汇总状态"

#: status.c:378
msgid "View Service Status Grid For All Service Groups"
msgstr "所有服务组的服务状态表"

#: status.c:386 status.c:409
msgid "View Service Status Detail For All Host Groups"
msgstr "所有主机组的服务详细状态"

#: status.c:388 status.c:411
msgid "View Host Status Detail For All Host Groups"
msgstr "所有主机组的主机详细状态"

#: status.c:390 status.c:413
msgid "View Status Overview For All Host Groups"
msgstr "所有主机组的概要状态"

#: status.c:392 status.c:415
msgid "View Status Summary For All Host Groups"
msgstr "所有主机组的汇总状态"

#: status.c:394 status.c:417
msgid "View Status Grid For All Host Groups"
msgstr "所有主机组的服务状态表"

#: status.c:397
msgid "View Service Status Detail For This Host Group"
msgstr "该主机组服务详细状态"

#: status.c:399
msgid "View Host Status Detail For This Host Group"
msgstr "该主机组的主机详细状态"

#: status.c:401
msgid "View Status Overview For This Host Group"
msgstr "该主机组的概要状态"

#: status.c:403
msgid "View Status Summary For This Host Group"
msgstr "该主机组的汇总状态"

#: status.c:405
msgid "View Status Grid For This Host Group"
msgstr "该主机组的服务状态表"

#: status.c:556
msgid "Current Network Status"
msgstr "当前网络状态"

#: status.c:895 status.c:1120
msgid "Service Status Totals"
msgstr "服务状态汇总"

#: status.c:1257 status.c:5289 statuswml.c:389
msgid "All Problems"
msgstr "所有故障"

#: status.c:1278
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#: status.c:1363
msgid "Service Status Details For"
msgstr "服务状态详细信息："

#: status.c:1372 status.c:2416 status.c:2617
msgid "All Service Groups"
msgstr "所有的服务组"

#: status.c:1378 status.c:2017 status.c:3473 status.c:3854 status.c:4415
msgid "All Host Groups"
msgstr "所有的主机组"

#: status.c:1397 status.c:2033
msgid "attempt number"
msgstr "尝试次数"

#: status.c:1400 status.c:2035
msgid "state duration"
msgstr "持续时间"

#: status.c:1406
msgid "Filtered By Services Matching"
msgstr "按服务匹配过滤"

#: status.c:1937
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information for any "
"of the services you requested..."
msgstr "无权查看任何主机的信息"

#: status.c:1942
msgid ""
"There doesn't appear to be any service status information in the status "
"log..."
msgstr "日志中不存在任何主机状态信息"

#: status.c:1943 status.c:2379 status.c:3575 status.c:3927 status.c:4478
msgid ""
"Make sure that Nagios is running and that you have specified the location of "
"you status log correctly in the configuration files."
msgstr "请确保Nagios正常运行，并且配置文件中状态日志设置正确。"

#: status.c:2015
msgid "Host Status Details For"
msgstr "主机状态详细信息"

#: status.c:2027
msgid "host status"
msgstr "主机的状态"

#: status.c:2029
msgid "host urgency"
msgstr "主机的紧急"

#: status.c:2108 status.c:2547 status.c:3607 statuswml.c:898
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: status.c:2373 status.c:2512 status.c:2684 status.c:3245 status.c:3569
#: status.c:3921 status.c:4472
msgid ""
"It appears as though you do not have permission to view information for any "
"of the hosts you requested..."
msgstr "无权查看任何主机的信息"

#: status.c:2378 status.c:3574 status.c:3926 status.c:4477
msgid ""
"There doesn't appear to be any host status information in the status log..."
msgstr "日志中不存在任何主机状态信息"

#: status.c:2414 status.c:3471
msgid "Service Overview For"
msgstr "服务概括："

#: status.c:2500
msgid "Sorry, but service group"
msgstr "服务组不存在"

#: status.c:2500 status.c:2697 status.c:3259 status.c:3557 status.c:3936
#: status.c:4487
msgid "doesn't seem to exist"
msgstr "不存在"

#: status.c:2517 status.c:2688 status.c:3250
msgid "There are no service groups defined."
msgstr "服务组不存在"

#: status.c:2615 status.c:3852
msgid "Status Summary For"
msgstr "状态概要："

#: status.c:2638 status.c:3875
msgid "Host Status Summary"
msgstr "主机概要："

#: status.c:2638 status.c:3875
msgid "Service Status Summary"
msgstr "服务概要："

#: status.c:2697 status.c:3259
msgid "Sorry, but servicegroup"
msgstr "服务组不存在"

#: status.c:3557
msgid "Sorry, but host group"
msgstr "主机组不存在"

#: status.c:3824 status.c:4385
msgid "No matching services"
msgstr "无符合条件的服务"

#: status.c:3936 status.c:4487
msgid "Sorry, but hostgroup"
msgstr "主机组不存在"

#: status.c:4129
msgid "No matching hosts"
msgstr "无符合条件的主机"

#: status.c:4413
msgid "Status Grid For"
msgstr "状态表格："

#: status.c:5168
msgid "Display Filters"
msgstr "显示过滤"

#: status.c:5169
msgid "Host Status Types"
msgstr "主机状态的类型"

#: status.c:5174
msgid "All problems"
msgstr "所有问题"

#: status.c:5193
msgid "Host Properties"
msgstr "主机属性"

#: status.c:5196 status.c:5317
msgid "Any"
msgstr "所有"

#: status.c:5204 status.c:5325
msgid "Not In Scheduled Downtime"
msgstr "不在安排的宕机时间中"

#: status.c:5208 status.c:5329
msgid "Has Been Acknowledged"
msgstr "问题已确认"

#: status.c:5212 status.c:5333
msgid "Has Not Been Acknowledged"
msgstr "问题未确认"

#: status.c:5216
msgid "Checks Disabled"
msgstr "检查被禁用"

#: status.c:5220
msgid "Checks Enabled"
msgstr "检查已启用"

#: status.c:5224 status.c:5345
msgid "Event Handler Disabled"
msgstr "事件处理被禁用"

#: status.c:5228 status.c:5349
msgid "Event Handler Enabled"
msgstr "事件处理已启用"

#: status.c:5232 status.c:5353
msgid "Flap Detection Disabled"
msgstr "抖动监测被禁用"

#: status.c:5240 status.c:5361
msgid "Is Flapping"
msgstr "处于flapping中"

#: status.c:5244 status.c:5365
msgid "Is Not Flapping"
msgstr "不处于flapping中"

#: status.c:5248 status.c:5369
msgid "Notifications Disabled"
msgstr "通知被禁用"

#: status.c:5256 status.c:5377
msgid "Passive Checks Disabled"
msgstr "被动检查被禁用"

#: status.c:5260 status.c:5381
msgid "Passive Checks Enabled"
msgstr "被动检查已启用"

#: status.c:5272 status.c:5393
msgid "In Hard State"
msgstr "处于硬态状态"

#: status.c:5276 status.c:5284 status.c:5397
msgid "In Soft State"
msgstr "处于软态状态"

#: status.c:5314
msgid "Service Properties"
msgstr "服务属性"

#: status.c:5337
msgid "Active Checks Disabled"
msgstr "开启主动检查被禁用"

#: status.c:5341
msgid "Active Checks Enabled"
msgstr "主动检查已启用"

#: statusmap.c:640
msgid "View Status Map For All Hosts"
msgstr "所有主机的状态图"

#: statusmap.c:644
#, c-format
msgid "View Status Detail For All Hosts"
msgstr "所有主机的详细状态"

#: statusmap.c:648
#, c-format
msgid "View Status Overview For All Hosts"
msgstr "所有主机的概要状态"

#: statusmap.c:734
msgid "User-supplied coords"
msgstr "用户定义坐标"

#: statusmap.c:736
msgid "Depth layers"
msgstr "深度分层"

#: statusmap.c:737
msgid "Collapsed tree"
msgstr "折叠图"

#: statusmap.c:738
msgid "Balanced tree"
msgstr "平衡折叠图"

#: statusmap.c:739
msgid "Circular"
msgstr "圆形图"

#: statusmap.c:740
msgid "Circular (Marked Up)"
msgstr "圆形图(标记)"

#: statusmap.c:741
msgid "Circular (Balloon)"
msgstr "圆形图(气球)"

#: statusmap.c:745 statusmap.c:774 statusmap.c:789
msgid "Scaling factor"
msgstr "缩放比例"

#: statusmap.c:790
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: statusmap.c:791
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: statusmap.c:795 trends.c:1122
msgid "Suppress popups"
msgstr "无弹出菜单"

#: statusmap.c:1646
msgid "Nagios Process"
msgstr "监控中心"

#: statusmap.c:1937
#, c-format
msgid "Host data not found"
msgstr "主机数据不存在"

#: statusmap.c:1944
#, c-format
msgid "Host status information not found"
msgstr "主机的状态信息不存在"

#: statusmap.c:1976 statusmap.c:1983
#, c-format
msgid "(Acknowledged)"
msgstr "(问题确认)"

#: statusmap.c:2007
msgid "Last Status Check"
msgstr "最近检查时间"

#: statusmap.c:2011
msgid "Parent Host(s)"
msgstr "上级节点主机"

#: statusmap.c:2013
#, c-format
msgid "None (This is a root host)"
msgstr "无(该主机是根节点)"

#: statusmap.c:2020
msgid "Immediate Child Hosts"
msgstr "下级节点主机"

#: statusmap.c:2030
msgid "ok"
msgstr "正常状态(OK)"

#: statusmap.c:2033
msgid "critical"
msgstr "紧急状态(critical)"

#: statusmap.c:2036
msgid "warning"
msgstr "告警状态(warning)"

#: statusmap.c:2039
msgid "unknown"
msgstr "未知状态(unknown)"

#: statusmap.c:2042
msgid "pending"
msgstr "待定"

#: statuswml.c:129
msgid "Error: Could not open CGI configuration file for reading!"
msgstr "错误: 无法打开读取CGI配置文件"

#: statuswml.c:137
msgid "Error: Could not open main configuration file for reading!"
msgstr "错误: 主配置文件无法打开"

#: statuswml.c:145
msgid "Error: Could not read some or all object configuration data!"
msgstr "错误: 对象配置文件无法打开。"

#: statuswml.c:381 statuswml.c:383 statuswml.c:425
msgid "WAP Interface"
msgstr "WAP接口"

#: statuswml.c:385 statuswml.c:727
msgid "Status Summary"
msgstr "状态汇总"

#: statuswml.c:387 statuswml.c:644
msgid "Status Overview"
msgstr "状态概要"

#: statuswml.c:391 tac.c:1202 tac.c:1233 tac.c:1345 tac.c:1380 tac.c:1415
msgid "Unhandled Problems"
msgstr "未处理的故障"

#: statuswml.c:393 statuswml.c:483 side.php:116
msgid "Process Info"
msgstr "进程信息"

#: statuswml.c:395
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: statuswml.c:397
msgid "About"
msgstr "关于该软件"

#: statuswml.c:411 statuswml.c:440 statuswml.c:1166
msgid "View Host"
msgstr "主机"

#: statuswml.c:412 statuswml.c:458
msgid "View Hostgroup"
msgstr "主机组"

#: statuswml.c:488
msgid "Error: Not authorized for process info!"
msgstr "错误: 无权获取进程信息。"

#: statuswml.c:495
msgid "Nagios process is running"
msgstr "Nagios进程正常运行。"

#: statuswml.c:497
msgid "Nagios process may not be running"
msgstr "Nagios进程未运行。"

#: statuswml.c:500
msgid "Notifications are enabled"
msgstr "通知已启用"

#: statuswml.c:505
msgid "Check execution is enabled"
msgstr "检查已启用"

#: statuswml.c:507
msgid "Check execution is disabled"
msgstr "检查被禁用"

#: statuswml.c:524
msgid "Disable Notifications"
msgstr "通知禁用"

#: statuswml.c:527
msgid "Enable Check Execution"
msgstr "检查启用"

#: statuswml.c:529
msgid "Disable Check Execution"
msgstr "检查禁用"

#: statuswml.c:561
msgid "Quick Stats"
msgstr "快速状态"

#: statuswml.c:608
msgid "Host Totals"
msgstr "主机的汇总"

#: statuswml.c:609 statuswml.c:675 statuswml.c:816 statuswml.c:900
#: summary.c:1933 summary.c:2099 summary.c:2268 summary.c:2443
#, c-format
msgid "UP"
msgstr ""

#: statuswml.c:612 statuswml.c:621 statuswml.c:902 statuswml.c:1117
#, c-format
msgid "PENDING"
msgstr ""

#: statuswml.c:616
msgid "Service Totals"
msgstr "服务的汇总"

#: statuswml.c:617 statuswml.c:836 statuswml.c:1115 summary.c:1954
#: summary.c:2120 summary.c:2289 summary.c:2464 summary.c:2590
#, c-format
msgid "OK"
msgstr ""

#: statuswml.c:618 statuswml.c:1119 summary.c:1955 summary.c:2121
#: summary.c:2290 summary.c:2465 summary.c:2591
#, c-format
msgid "WARNING"
msgstr ""

#: statuswml.c:619 statuswml.c:1121 summary.c:1956 summary.c:2122
#: summary.c:2291 summary.c:2466 summary.c:2592
#, c-format
msgid "UNKNOWN"
msgstr ""

#: statuswml.c:620 statuswml.c:1123 summary.c:1957 summary.c:2123
#: summary.c:2292 summary.c:2467 summary.c:2593
#, c-format
msgid "CRITICAL"
msgstr ""

#: statuswml.c:677 statuswml.c:813 statuswml.c:833
#, c-format
msgid "PND"
msgstr ""

#: statuswml.c:679 statuswml.c:809
#, c-format
msgid "DWN"
msgstr ""

#: statuswml.c:681 statuswml.c:805
#, c-format
msgid "UNR"
msgstr ""

#: statuswml.c:694 statuswml.c:845
msgid "View All Hostgroups"
msgstr ""

#: statuswml.c:821
msgid "CRI"
msgstr ""

#: statuswml.c:825
msgid "WRN"
msgstr ""

#: statuswml.c:829
msgid "UNK"
msgstr ""

#: statuswml.c:880
msgid "Error: Could not find host!"
msgstr ""

#: statuswml.c:889
msgid "Error: Not authorized for host!"
msgstr ""

#: statuswml.c:911 statuswml.c:1128
msgid "Info"
msgstr ""

#: statuswml.c:925 statuswml.c:1142
msgid "Properties"
msgstr ""

#: statuswml.c:928 statuswml.c:1145
msgid "Checks disabled"
msgstr "检查禁用"

#: statuswml.c:932 statuswml.c:1149
msgid "Notifications disabled"
msgstr "通知禁用"

#: statuswml.c:936 statuswml.c:1153
msgid "Problem acknowledged"
msgstr "问题确认"

#: statuswml.c:940 statuswml.c:1157
msgid "In scheduled downtime"
msgstr "处于宕机时间中"

#: statuswml.c:949
msgid "View Services"
msgstr "服务"

#: statuswml.c:965 statuswml.c:994 statuswml.c:1179 statuswml.c:1210
#: statuswml.c:1214
msgid "Acknowledge Problem"
msgstr "问题确认"

#: statuswml.c:968
msgid "Enable Host Checks"
msgstr "启用主机检查"

#: statuswml.c:970
msgid "Disable Host Checks"
msgstr "禁用主机检查"

#: statuswml.c:973
msgid "Enable Host Notifications"
msgstr "启用主机通知"

#: statuswml.c:975
msgid "Disable Host Notifications"
msgstr "禁用主机通知"

#: statuswml.c:978
msgid "Enable All Service Checks"
msgstr "启用所有服务检查"

#: statuswml.c:980
msgid "Disable All Service Checks"
msgstr "禁用所有服务检查"

#: statuswml.c:982
msgid "Enable All Service Notifications"
msgstr "启用所有服务通知"

#: statuswml.c:984
msgid "Disable All Service Notifications"
msgstr "禁用所有服务通知"

#: statuswml.c:998
msgid "Your Name"
msgstr "作者"

#: statuswml.c:1095
msgid "Error: Could not find service!"
msgstr "错误: 服务不存在。"

#: statuswml.c:1104
msgid "Error: Not authorized for service!"
msgstr "错误: 无权访问该服务。"

#: statuswml.c:1167
msgid "Svc. Commands"
msgstr "服务命令"

#: statuswml.c:1247
msgid "Ping Host"
msgstr "主机Ping检查"

#: statuswml.c:1251 statuswml.c:1348
msgid "Host Name/Address"
msgstr "主机名/地址"

#: statuswml.c:1262
msgid "Results For Ping Of"
msgstr "Ping的结果"

#: statuswml.c:1268
msgid "ping_syntax in CGI config file is NULL!"
msgstr "CGI配置的ping_syntax为空"

#: statuswml.c:1318
msgid "Error executing ping!"
msgstr "ping的执行出错"

#: statuswml.c:1344
msgid "Traceroute"
msgstr "路由跟踪(Traceroute)"

#: statuswml.c:1359 statuswml.c:1387
msgid "Results For Traceroute To"
msgstr "路由跟踪(Traceroute)的结果"

#: statuswml.c:1413 side.php:60
msgid "Problems"
msgstr "故障"

#: statuswml.c:1415
msgid "Host Problems"
msgstr "主机故障"

#: statuswml.c:1455 statuswml.c:1510
msgid "No problems"
msgstr "没有故障"

#: statuswml.c:1462
msgid "Svc Problems"
msgstr "服务故障"

#: summary.c:303 summary.c:513
#, c-format
msgid "Top Alert Producers"
msgstr "报警源排名"

#: summary.c:305 summary.c:508
#, c-format
msgid "Alert Totals"
msgstr "报警总数"

#: summary.c:307 summary.c:507
#, c-format
msgid "Most Recent Alerts"
msgstr "最近报警"

#: summary.c:310
msgid "For Hostgroup"
msgstr "主机组"

#: summary.c:312
msgid "For Servicegroup"
msgstr "服务组"

#: summary.c:314
msgid "For Host"
msgstr "主机"

#: summary.c:342 summary.c:622
msgid "Alert Types"
msgstr "报警的类型"

#: summary.c:348 side.php:96
msgid "Alerts"
msgstr "报警"

#: summary.c:352 summary.c:631
msgid "State Types"
msgstr "状态类型"

#: summary.c:358
msgid "States"
msgstr "状态"

#: summary.c:362 summary.c:640
msgid "Host States"
msgstr "主机状态"

#: summary.c:381 summary.c:651
msgid "Service States"
msgstr "服务状态"

#: summary.c:406
msgid "Generate New Report"
msgstr "生成新报告"

#: summary.c:470
msgid "Standard Reports"
msgstr "标准报告"

#: summary.c:478 summary.c:504
msgid "Report Type"
msgstr "报告的类型"

#: summary.c:481
msgid "25 Most Recent Hard Alerts"
msgstr "最新的硬(Hard)报警(25)"

#: summary.c:482
msgid "25 Most Recent Hard Host Alerts"
msgstr "最新的主机的硬(Hard)报警(25)"

#: summary.c:483
msgid "25 Most Recent Hard Service Alerts"
msgstr "最新的服务的硬(Hard)报警(25)"

#: summary.c:484
msgid "Top 25 Hard Host Alert Producers"
msgstr "主机硬(Hard)报警源排名(前25)"

#: summary.c:485
msgid "Top 25 Hard Service Alert Producers"
msgstr "服务硬(Hard)报警源排名(前25)"

#: summary.c:489 summary.c:668
msgid "Create Summary Report!"
msgstr "生成汇总报告"

#: summary.c:496
msgid "Custom Report Options"
msgstr "自定义报告选项"

#: summary.c:509
msgid "Alert Totals By Hostgroup"
msgstr "主机组的报警总数"

#: summary.c:510
msgid "Alert Totals By Host"
msgstr "主机的报警总数"

#: summary.c:511
msgid "Alert Totals By Servicegroup"
msgstr "服务组的报警总数"

#: summary.c:512
msgid "Alert Totals By Service"
msgstr "服务的报警总数"

#: summary.c:591
msgid "Limit To Hostgroup"
msgstr "主机组限制"

#: summary.c:601
msgid "Limit To Servicegroup"
msgstr "服务组限制"

#: summary.c:603
msgid "ALL SERVICEGROUPS"
msgstr "所有的服务组"

#: summary.c:611
msgid "Limit To Host"
msgstr "主机限制"

#: summary.c:613
msgid "ALL HOSTS"
msgstr "所有的主机"

#: summary.c:625
msgid "Host and Service Alerts"
msgstr "主机和服务报警"

#: summary.c:626 summary.c:1927 summary.c:2093 summary.c:2262 summary.c:2437
msgid "Host Alerts"
msgstr "主机报警"

#: summary.c:627 summary.c:1948 summary.c:2283 summary.c:2458 summary.c:2584
msgid "Service Alerts"
msgstr "服务报警"

#: summary.c:634
msgid "Hard and Soft States"
msgstr "硬(Hard)和软(Soft)"

#: summary.c:635
msgid "Hard States"
msgstr "硬(Hard)"

#: summary.c:636
msgid "Soft States"
msgstr "软(Soft)"

#: summary.c:643
msgid "All Host States"
msgstr "所有主机的状态"

#: summary.c:644
msgid "Host Problem States"
msgstr "故障"

#: summary.c:645
msgid "Host Up States"
msgstr "运行"

#: summary.c:646
msgid "Host Down States"
msgstr "宕机"

#: summary.c:647
msgid "Host Unreachable States"
msgstr "不可达"

#: summary.c:654
msgid "All Service States"
msgstr "所有服务状态"

#: summary.c:655
msgid "Service Problem States"
msgstr "故障(Problem)"

#: summary.c:656
msgid "Service Ok States"
msgstr "正常(OK)"

#: summary.c:657
msgid "Service Warning States"
msgstr "告警(Warning)"

#: summary.c:658
msgid "Service Unknown States"
msgstr "未知(Unknown)"

#: summary.c:659
msgid "Service Critical States"
msgstr "紧急(Critical)"

#: summary.c:663
msgid "Max List Items"
msgstr "最大列表项"

#: summary.c:719
msgid "Nagios Event Summary"
msgstr "事件汇总"

#: summary.c:1572
msgid "Adding host alert"
msgstr "增加主机报警"

#: summary.c:1574
msgid "Adding service alert"
msgstr "增加服务报警"

#: summary.c:1758
msgid "Alert Type"
msgstr "报警的类型"

#: summary.c:1758
msgid "State Type"
msgstr "状态类型"

#: summary.c:1917
msgid "Overall Totals"
msgstr "全部汇总"

#: summary.c:1931 summary.c:1952 summary.c:2097 summary.c:2118 summary.c:2266
#: summary.c:2287 summary.c:2441 summary.c:2462 summary.c:2588
msgid "Soft Alerts"
msgstr "软(Soft)报警"

#: summary.c:1931 summary.c:1952 summary.c:2097 summary.c:2118 summary.c:2287
#: summary.c:2441 summary.c:2462 summary.c:2588
msgid "Hard Alerts"
msgstr "硬(Hard)报警"

#: summary.c:1931 summary.c:1952 summary.c:2097 summary.c:2118 summary.c:2266
#: summary.c:2287 summary.c:2441 summary.c:2462 summary.c:2588 summary.c:2768
msgid "Total Alerts"
msgstr "报警总数"

#: summary.c:1936 summary.c:1958 summary.c:1987 summary.c:2102 summary.c:2114
#: summary.c:2124 summary.c:2271 summary.c:2293 summary.c:2446 summary.c:2468
#: summary.c:2594
msgid "All States"
msgstr "所有"

#: summary.c:2153
msgid "Totals By Host"
msgstr "按主机汇总"

#: summary.c:2321
msgid "Totals By Servicegroup"
msgstr "按服务组汇总"

#: summary.c:2497
msgid "Totals By Service"
msgstr "按服务汇总"

#: summary.c:2768
msgid "Rank"
msgstr "排序"

#: summary.c:2768
msgid "Producer Type"
msgstr "报警的类型"

#: tac.c:282
msgid "Tactical Status Overview"
msgstr "全部状态概要"

#: tac.c:401
msgid "Nagios Tactical Monitoring Overview\n"
msgstr "全部状态概要\n"

#: tac.c:956
msgid "Tactical Monitoring Overview"
msgstr "全部状态概要"

#: tac.c:985
msgid "Monitoring Performance"
msgstr "性能状态"

#: tac.c:996
msgid "Service Check Execution Time"
msgstr "服务检查执行时间"

#: tac.c:1000
msgid "Service Check Latency"
msgstr "服务检查反应时间"

#: tac.c:1005
msgid "Host Check Execution Time"
msgstr "主机检查执行时间"

#: tac.c:1011
msgid "Host Check Latency"
msgstr "主机检查反应时间"

#: tac.c:1017
msgid "Active Host / Service Checks"
msgstr "已检查的活动[主机/服务]"

#: tac.c:1021
msgid "Passive Host / Service Checks"
msgstr "被动[主机/服务]检查"

#: tac.c:1067
msgid "Outages"
msgstr "网络故障"

#: tac.c:1133
msgid "Network Health"
msgstr "网络健康状态"

#: tac.c:1144
msgid "Host Health"
msgstr "主机的健康状态"

#: tac.c:1149
msgid "Service Health"
msgstr "服务的健康状态"

#: tac.c:1208 tac.c:1211 tac.c:1239 tac.c:1354 tac.c:1389 tac.c:1424
msgid "Acknowledged"
msgstr "问题确认"

#: tac.c:1242 tac.c:1264 tac.c:1286 tac.c:1357 tac.c:1392 tac.c:1427
#: tac.c:1449 tac.c:1470 tac.c:1523 tac.c:1533 tac.c:1564 tac.c:1569
#: tac.c:1596 tac.c:1601 tac.c:1628 tac.c:1633 tac.c:1661 tac.c:1666
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: tac.c:1348 tac.c:1383 tac.c:1418
msgid "on Problem Hosts"
msgstr "有问题主机上"

#: tac.c:1501
msgid "Monitoring Features"
msgstr "监控特性"

#: tac.c:1525 tac.c:1566 tac.c:1598 tac.c:1630 tac.c:1663
msgid "All Services Enabled"
msgstr "所有服务启用"

#: tac.c:1530
msgid "No Services Flapping"
msgstr "服务不存在状态抖动"

#: tac.c:1535 tac.c:1571 tac.c:1603 tac.c:1635 tac.c:1668
msgid "All Hosts Enabled"
msgstr "所有主机启用"

#: tac.c:1540
msgid "No Hosts Flapping"
msgstr "主机不存在状态抖动"

#: trends.c:564
msgid "Zoom factor"
msgstr "放大缩小"

#: trends.c:661
msgid "No problem found between end of display and end of recording"
msgstr "没有问题发现的显示和记录的结束"

#: trends.c:859
#, c-format
msgid "Could not open trends.png for writing!\n"
msgstr "trends.png'文件无法打开并写入。"

#: trends.c:1062
msgid "Assume Initial States"
msgstr "初始状态记录"

#: trends.c:1121
msgid "Suppress image map"
msgstr "不显示地图"

#: trends.c:1158
msgid "Continue to Step 2"
msgstr "步骤２续"

#: trends.c:1208
msgid "Nagios Trends"
msgstr "趋势报告"

#: trends.c:2089
#, c-format
msgid "First state=program start!\n"
msgstr "第一状态未程序启动"

#: trends.c:2093
#, c-format
msgid "\tWe are assuming initial states...\n"
msgstr "\t初始状态记录..."

#: trends.c:2098
msgid "We are assuming state retention"
msgstr "假设状态保持"

#: trends.c:2103
msgid "We are NOT assuming state retention"
msgstr "不假设状态保持"

#: trends.c:2113
#, c-format
msgid "We ARE NOT assuming initial states!\n"
msgstr "不假设初始状态"

#: trends.c:2130
msgid "Graphing state"
msgstr "绘图状态"

#: trends.c:2131
msgid "from"
msgstr "从"

#: trends.c:2376
msgid "Added state"
msgstr "状态添加时间"

#: trends.c:2451
#, c-format
msgid "Determining archives to use...\n"
msgstr "判断所使用的文档...\n"

#: main.php:41
msgid "Nagios"
msgstr ""

#: main.php:41
msgid "Core"
msgstr ""

#: main.php:42
msgid "Version 3.5.1"
msgstr "版本 3.5.1"

#: main.php:43
msgid "August 30, 2013"
msgstr "2013年8月30日"

#: main.php:44
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: main.php:58
msgid "Warning: Automatic Update Checks are Disabled!"
msgstr "警告：自动更新被禁用"

#: main.php:59
msgid "Disabling update checks presents a possible security risk.  Visit"
msgstr "禁用更新检查提供了一个可能的安全风险访问"

#: main.php:59
msgid ""
"to check for updates manually or enable update checks in your Nagios config "
"file."
msgstr "手动检查更新Nagios配置或启用更新检查"

#: main.php:66
msgid "A new version of Nagios Core is available!"
msgstr "Nagios核心的新版本可用!"

#: main.php:79
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: main.php:81
msgid "Start monitoring your infrastructure"
msgstr "开始监控基础设施"

#: main.php:82
msgid "Change the look and feel of Nagios"
msgstr "改变Nagios的外观和感觉"

#: main.php:83
msgid "Extend Nagios with hundreds of addons"
msgstr "与数以百计的插件扩展Nagios"

#: main.php:85
msgid "Get support"
msgstr "得到支持"

#: main.php:86
msgid "Get training"
msgstr "获得培训"

#: main.php:87
msgid "Get certified"
msgstr "得到证书"

#: main.php:93
msgid "Don't Miss..."
msgstr "莫失良机……"

#: main.php:102
msgid "Quick Links"
msgstr "相关链接"

#: main.php:104
msgid "Nagios Library"
msgstr "Nagios 图书馆"

#: main.php:104
msgid "tutorials and docs"
msgstr "教程和文档"

#: main.php:105
msgid "Nagios Labs"
msgstr "Nagios 实验室"

#: main.php:105
msgid "development blog"
msgstr "技术博客"

#: main.php:106
msgid "Nagios Exchange"
msgstr "Nagios 交流"

#: main.php:106
msgid "plugins and addons"
msgstr "插件"

#: main.php:107
msgid "Nagios Support"
msgstr "Nagios的支持"

#: main.php:107
msgid "tech support"
msgstr "技术支持"

#: main.php:108
msgid "company"
msgstr "公司"

#: main.php:109
msgid "project"
msgstr "计划"

#: main.php:116
msgid "Latest News"
msgstr "最近新闻"

#: side.php:27
msgid "General"
msgstr "常用"

#: side.php:30
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: side.php:41
msgid "Tactical Overview"
msgstr "总览"

#: side.php:42
msgid "Map"
msgstr "拓扑图"

#: side.php:48 side.php:55 side.php:99
msgid "Summary"
msgstr "汇总"

#: side.php:49 side.php:56
msgid "Grid"
msgstr "表格"

#: side.php:63 side.php:66
msgid "Unhandled"
msgstr "未处置"

#: side.php:78
msgid "Quick Search"
msgstr "快速查找"

#: side.php:89
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: side.php:92
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: side.php:93
msgid "Trends"
msgstr "趋势"

#: side.php:98
msgid "History"
msgstr "历史"

#: side.php:100
msgid "Histogram"
msgstr "历史图"

#: side.php:104
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#: side.php:111
msgid "System"
msgstr "系统"

#: side.php:117
msgid "Performance Info"
msgstr "性能信息"

#: side.php:118
msgid "Scheduling Queue"
msgstr "定时查询"
